【甜甜地既愛情故事】《港女FF妄誌》(三十)

今次又有幾甜呢～就要睇下大家既口味～

不過本質都係一個愛情故事黎架～

希望大家會鍾意啦～

你地既支持，我既動力～

逢星期一至五，準時七點正有文出～

下面係Facebook同紙言既Link～想睇返之前既章節都可以入去睇架～

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 3, 5, 6, 8, 12, 13, 15, 17, 18, 21, 22, 25, 27, 28, 32, 34, 35, 37, 39頁有文

第二個Post 第3, 5, 7, 9, 10, 14, 15, 16, 18, 20, 22, 24, 25, 27, 28, 30, 31, 32, 33, 34, 37, 39頁有文

第三個Post 第2, 3, 5, 7, 8, 9, 11, 13, 17, 18, 20, 22, 23, 24, 26, 27, 29, 31, 34, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 3, 7, 9, 10, 13, 16, 23, 25, 28, 36頁有文

第五個Post 第1, 3, 6, 9, 12, 19, 27, 32, 39頁有文

第六個Post 第4, 15, 25, 30, 35, 39頁有文

第七個Post 第11, 16, 19, 25, 32頁有文

第八個Post 第2, 6, 12, 18, 27頁有文

第九個Post 第1, 8, 15, 22, 26, 37頁有文

第十個Post 第2, 7, 12, 15, 24, 28, 31, 35, 37頁有文

第十一個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 23, 28, 31, 34, 37頁有文

第十二個Post 第4, 6, 9, 12, 15, 29, 34, 36頁有文

第十三個Post 第3, 6, 14, 17, 20, 24, 27, 34, 39頁有文

第十四個Post 第1, 4, 7, 14, 18, 22, 24, 26, 34, 36, 39頁有文

第十五個Post 第3, 6, 10. 12, 14, 18, 21, 26, 28, 31, 34, 38頁有文

第十六個Post 第4, 7, 9, 11, 13, 19, 21, 24, 26, 27, 32, 34, 36, 38頁有文

第十七個Post 第1, 5, 9, 12, 15, 17, 20, 23, 24, 26, 29, 33, 35, 37, 39頁有文

第十八個Post 第1, 4, 7, 9, 12, 14, 19, 21, 24, 26, 28, 33, 37, 39頁有文

第十九個Post 第2, 4, 11, 13, 16, 19, 22, 25, 28, 30, 31, 34, 39頁有文

第二十個Post 第1, 4, 6, 8, 13, 15, 17, 19, 22, 26, 28, 30, 32, 36頁有文

第二十一個Post 第1, 4, 7, 9, 12, 15, 18, 21, 24, 27, 32, 36, 39頁有文

第二十二個Post 第2, 3, 8, 9, 12, 15, 21, 29, 36, 39頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 14, 18, 21, 25, 29, 35, 38頁有文

第二十四個Post 第1, 2, 5, 13, 15, 18, 21, 25, 30, 32, 34, 37, 39頁有文

第二十五個Post 第4, 7, 10, 13, 15, 23, 28, 31, 36, 38頁有文

第二十六個Post 第2, 4, 9, 12, 15, 19, 22, 24, 26, 29, 35, 39頁有文

第二十七個Post 第1, 5, 9, 14, 17, 19, 22, 23, 27, 29, 31, 33, 34, 38頁有文

第二十八個Post 第2, 6, 9, 11, 15, 17, 18, 19, 21, 26, 27, 29, 30, 32, 36, 38頁有文

第二十九個Post 第1, 4, 7, 11, 13, 16, 21, 24, 27, 31, 34, 37, 37頁有文

你背住WingWing同Emma同其他女仔出街

尋日睇完Avg3 今日可以瘋狂加入出面啲post一齊討論+完全唔驚劇透

男人咋

報報

妹妹仔

加入劇透者聯盟

就嚟考final
但都仲係渾渾噩噩咁

打個丁之後就開始溫書啦

淆底

渾渾噩噩先易Pass

易入腦

打完丁冇嘢好淆

唔想考final但係想sem break

好想放假

早

套餐嚟㗎

就快放啦

妹妹仔早

白夜男神早

報報早

各位早晨
屯門呢個鬼地方又偏遠又多蝗買嘢又鬼咁貴

行晒成個屯門 得一間黑店有得賣
等到星期三先再算

唔搭車去ssp買

有冇上hktv mall睇
又有送貨

buy wht condom?

i have been TM ytd, is ok wor. but today is fucking much mainland ppl everywhere

夜行巴做乜轉咗英文台
BTW

夜行巴又買埋晒d咁嘅嘢

夜行巴唔用㗎

悶咪打下英文玩下

我有時會用的

喺HKTV買咗

啱啱上去買咗
自取免運費

今日一落街 去咗蝗國咁

啱啱撳咗
三日後攞貨

有需要就要買

爸爸

唔用舒服啲

生中出

純粹怕整痛人
我呢啲又粗又長又硬嘅係麻煩啲

上回講到Lennon幫詩琳除衫～
詩琳仲問Lennon想唔想望住佢嚟J～
Lennon就梗係心思思想試試啦～
詩琳就一邊喺個旅行箱摷野，一邊俾Lennon慢慢J～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 14－真灰姑娘] PART 07

我繼續背住Lennon～翹起個屁股仔～夾到對腳仔實一實～又伸到直一直咁～慢慢喺個旅行箱裏面摷下摷下～

我喺道摷緊既係…內衣褲…

條黑色斜膊長裙個胸口都唔算開得低，戴返個黑色無帶Bra應該都唔係問題～

戴得黑色Bra就要襯埋條黑色底褲啦～

內衣褲要襯返一Set先好睇～

你又唔好話著俾邊個睇丫～走光既野話唔埋架嘛～

一陣真係走光，俾人影到係一Set都無咁異相丫嘛～

我就俾Lennon J住咁搵下搵～

其實咁樣企喺道黎搵都幾攰下…之不過…Lennon J得好爽咁，我就Keep住呢個姿勢俾佢J啦～

搵多一陣，就俾我搵到個黑色Lace無帶Bra同條黑色Lace底褲～

我就拎住個黑色Lace無帶Bra同條黑色Lace底褲行到埋全身鏡前～

對住塊全身鏡，戴返個Bra先～

我又偷偷望一望鏡中既Lennon…佢好肉緊咁…望住我背脊…起勢咁Chok…

仲要係每一下都係Chok到個龜頭頂住我條白色絲質底褲！

頂到盡一盡！頂到行一行！

好似好好J咁…用條底褲包住黎J…真係好似好好J咁…

我就一路偷望住鏡中既Lennon J我，一路扣背後既Bra扣 …

Lennon一望到我對手伸左去背後扣Bra扣，就更加肉緊咁…Chok丫Chok…

係因為對扣Bra扣呢個動作產生興奮？定係想爭取J我既機會？

怕喺我著好晒衫之前都未J到射？

傻瓜～

就算真係喺我著好晒衫你都未射得出，我都會諗方法令你射既～

戴好個Bra，退後兩步，喺塊全身鏡前照一照，拉一拉返好個Bra，托一托對小饅頭～

我又偷偷望一望鏡中既Lennon…

Lennon正正就望住全身鏡中既我…我對小饅頭…望住我對被黑色Lace無帶Bra包住既小饅頭黎J…

呢個黑色Lace無帶Bra又真係幾靚…我都幾鍾意～

好啦～等我著埋條底褲先～

正當我單起隻腳仔，穿一穿條黑色Lace底褲之時，Lannon又將注意力轉移到我隻腳仔！眼甘甘咁望實我隻腳仔喪Chok！

Lannon真係好鍾意J腳～

就算係單起隻腳仔著底褲既動作都唔放過～

我穿完一隻，就慢慢咁穿另一隻～

等Lennon有多D時間慢慢J～J到夠～

Lennon又真係再肉緊D～再Chok得快D～

喺塊全身鏡裏，我見到Lennon條巨棒已經扯到勁粗勁長咁…

Lennon條巨棒可以扯到有幾粗有幾長我已經領教過…

而家仲要被我條白色絲質底褲包住…顯得更加粗…更加長…

仲要勁硬咁…扯到我條白色絲質底褲都行晒…就快要爆咁…

究竟Lennon仲要J幾耐呢？

又可以射到幾多呢？

我著好埋條黑色Lace底褲，喺塊全身鏡前照多兩照～整理一下～

確保個Bra同條底褲都著得整整齊齊四四正正之後，我就轉一轉身…

Lennon就望住我既正面，望住我全身，Chok下Chok下…

我就望住Lennon條…被我條白色絲質底褲包住既巨棒，慢慢咁行去拎起條黑色斜膊長裙…

我拎起左條黑色斜膊長裙喺手，好小心咁著一著上…再喺塊全身鏡前照一照，整理一下把秀髮，又整理一下條裙…

確保著得好好睇睇夠晒靚女之後，我就一步一步咁行到黎Lennon面前…

Lennon仲係好努力咁Chok…Chok得好肉緊…

我就雙手撳住兩邊梳化柄，烏前個身，貼塊面埋Lennon：『仲未…J得出喔？』

Lennon就Chok住咁望實我：「嗄…未…仲未…嗄！」

Lennon J得好肉緊咁，但仲未J得出咁…

可能真係射得太多次，無咁易J得出…

既然係咁…我就一隻手撳住梳化柄，另一隻手就好小心咁…輕輕咁拉一拉衫領…

其實都唔使點拉開…因為個領本身就有D鬆…只要我烏一烏前，就已經睇到裏面…

我再拉開小小，可以俾Lennon睇得清楚D…𥄫得再清楚D…

Lennon就望住我衫領裏面…望住我對被黑色Lace無帶Bra包住既小饅頭黎J…

「嗄…嗄…嗄…」一路望住，一路好肉緊咁J…

都好似J唔出咁…好似好想射但又射唔出咁…

睇黎𥄫小饅頭黎J都係唔得…要用第二樣…

我就退後兩步，單手拎住條裙…揭一揭開…

我條白滑幼嫩既修長美腿就由開叉位露左出黎…

Lennon一望到我條白滑幼嫩既修長美腿就明顯變得興奮！

果然真係…Lennon特別鍾意腳～

望住Lennon越J越爽咁，我就再揭得開D，將條裙再揭得開D，露埋條黑色Lace底褲出黎…

Lennon一望到我條黑色Lace底褲就更加興奮！

Chok下Chok下…望住我條黑色Lace底褲Chok丫Chok…再掃視落我條白滑幼嫩既修長美腿Chok丫Chok…又掃視返上我條黑色Lace底褲Chok丫Chok…

Chok下Chok下…Lennon望住我條黑色Lace底褲同我條白滑幼嫩既修長美腿好肉緊喪Chok左幾下之後，我就Feel到…Feel到Lennon好似…好似…

「嗄…嗄…嗄…」

好似差唔多…

「嗄…嗄…嗄…嗄…」

好似就黎…

「嗄…嗄…嗄…嗄！」

好似要…

「嗄…射喇…嗄…射喇…嗄…我要…射喇…嗄！」

望住Lennon快Chok幾下之後，一下Chok到落最低！成條巨棒扯到最粗最長最硬最直！成個龜頭頂住我條白色絲質底褲！

「嗄！嗄…』震下震下…Lennon用我條白色絲質底褲包到自己條巨棒實一實…個龜頭頂到行一行！

條白色絲質底褲仲要開始透透地…最頂端既位置…開始索Lennon既精液…索到透起上黎…

射喇…射緊喇…Lennon J到射緊喇…

今晚出完

三句預告

望住Lennon好肉緊咁用我條白色絲質底褲包到條巨棒實一實…震下震下…

我又行近D…再睇清楚D…

條白色絲質底褲既頂端都濕到透晒咁…成個黑色既龜頭都透埋出黎…

你係怕拮到人啫

又粗又長又點會係拮

咁即場付款係點㗎
點解會話取消訂單㗎
屌佢難道又要用信用卡

唔俾你買

天呀！玩少我一陣啦

聽日打去CS問下啲CS妹妹啦

如果係CS叔叔呢

砍掉重練啦廢腸

要刷首抽啦

不要再說了

早晨

午安

奴動節

0.02%中五星 咁要刷幾耐

妹妹仔早晨

WakeUpDream早晨

馬寶早晨

鳩鳩早晨

報報早晨

各位早晨
偉大的奴工們奴動節快樂

過多幾年就奴工喇

過多幾個月就奴工喇

engine狗唔知揀咩major好

社會等緊你

咁快又過咗幾年

會唔會揀錯

前提係要夠GPA先有得你揀

唔夠就唔使諗咁多

上回講到詩琳一邊喺個旅行箱摷野，一邊俾Lennon慢慢J～
Lennon J得好肉緊～J咗好耐都仲未射～
詩琳又發現Lennon真係好鍾意J自己對腳～
詩琳著好長裙，但Lennon仲未J得出～
詩琳就拉開衫領，俾Lennon窺探住自己對小饅頭黎J～
但Lennon仲係未射得出～
詩琳就拉開條裙，俾Lennon J自己隻修長美腿～自己條底褲～
果然！Lennon J多幾J就射喇！
都話Lennon鍾意J腳㗎啦～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

望住Lennon好肉緊咁用我條白色絲質底褲包到條巨棒實一實…震下震下…

我又行近D…再睇清楚D…

條白色絲質底褲既頂端都濕到透晒咁…成個黑色既龜頭都透埋出黎…

射左好多…好似射左好多咁…

我就眼甘甘咁望到實一實…望住仲係震下震下咁…

震多一陣，射多一陣…

「嗄…呃！嗄…嗄…」Lennon就放鬆個人，抖晒大氣咁…

我就捉一捉實仲被我條白色絲質底褲包住既巨棒Chok一Chok：『點丫？射完未呢？』

Lennon條巨棒仲係勁硬咁，仲未捨得軟返落黎咁～

「射完喇…射完喇…嗄…嗄…」Lennon仲係勁攰咁…仲係未回到氣咁…成身軟晒咁…

我就再Chok下Chok下Lennon條巨棒，用條白色絲質底褲抹乾淨個龜頭…

抹到乾乾淨淨之後，我就睇一睇條底褲裏面：『嘩！仲有可射咁多既？』

都真係好多…成條底褲都沾滿奶白色既精液…

Lennon都已經射左好多次架喇喎…今次都仲可以射到咁多…成熟既男人真係勁D既？

「唔得喇…真係射晒喇…乜都射晒出黎喇…」Lennon放鬆晒個人，攤喺張梳化上。

望住Lennon呢個射精射到虛脫樣，我就特別滿足～

因為我而射精～因為我而射到虛脫～

我真係吸引呢～

我將條白色絲質底褲包住Lennon D精液咁摺好～放埋一邊～

望住Lennon抖返順條氣，又望住佢條黑巨棒慢慢軟返落黎…

「黎～坐低先～我幫你揀埋對鞋…」過多陣，Lennon就起一起身，著返好條褲。

我就坐定定咁，望住Lennon幫我揀高踭鞋～

Lennon慢慢揀，好細心咁慢慢幫我揀…

揀左一陣，Lennon就拎左對黑色三吋高踭鞋喺手，慢慢行過黎，跪喺我面前…

我就遞一遞起隻腳仔…

Lennon就好溫柔咁摸住我隻腳仔，幫我著鞋…

著完一隻，到另一隻，Lennon都係咁溫柔～咁細心～

唔會因為岩岩射完而對我粗心大意～

Lennon幫我著好對高踭鞋後，就扶我起身～

我喺Lennon面前行幾步～又行到去全身鏡前照幾下～

「舒唔舒服？」Lennon仲要勁體貼咁問一問我～

『舒服丫～』我再喺Lennon面前轉個圈～

雖然話個鞋底勁簿勁貼地，仲要係三吋咁高既高踭鞋，但穿住佢黎行又真係好舒服～

而且仲要著到我對腳勁靚勁有線條咁～

名牌真係名牌～

「真係唔會覺得痛嘛？」Lennon好著緊我咁扶一扶住我～

『唔覺丫～真係唔覺丫～』我就圍住Lennon再轉多兩圈～

「嗯～咁就好喇～咁我都去換衫先。」 Lennon幫我整理一下把秀髮。

『我幫你換～我幫你換～』我就翹實Lennon隻手臂，行過去佢既衣帽間～

幫Lennon揀衫～幫埋佢換衫～

Lennon條J都仲係有少少硬硬地～

Lennon唔扯都已經幾大碌下，就算硬硬地都已經著唔到條褲～

不過今次我就唔搞佢喇～等佢自己慢慢軟返晒就算～

再射既話真係要入醫院架喇～

換好晒衫，襯埋對皮鞋，打埋個煲呔～

『搞掂～靚仔晒～』我打量一下Lennon，真係殺晒～

「有女朋友幫襯衫，真係唔同D架喎～」Lennon都好滿意咁～

『應該話有個咁好眼光既女朋友幫襯衫先會咁唔同丫～』點都要讚下自己先得～

「係喇係喇～你幫你個男朋友我扮到咁靚仔唔怕俾人搶左去？」Lennon古古惑惑咁打量住我～

『你唔使扮都已經大把女爭住搶啦～』我又古古惑惑咁打量住Lennon～

「咁咪好無安全感？」Lennon仲係古古惑惑咁打量住我～

『咁又唔係喎～我又好放心喎～』我望住全身鏡中既我同Lennon～

「哦？」Lennon一頭問號咁望住全身鏡中既我同佢～

『我對自己好有信心呢～』好有信心…

「哈哈～」

好有信心…只要對手唔係嗰個Cheryl既話…Lennon係唔會對其他女仔動心…

就只有…Cheryl一個…

我差唔多可以肯定，只要可以同到Cheryl一齊，就算要Lennon放棄晒一切都可以…

仲要考慮都唔需要…

至於Cheryl會唔會出現？

點解到而家都唔出現？

Cheryl既老公係唔係真係好過Lennon？

喺而家既香港，仲有男人好得過Lennon？

一個咁完美既男人仲要係咁愛你你都可以放棄？你都可以無視？

Cheryl呢個女人…都真係幾特別…

「好喇～幫你揀埋首飾先～」Lennon拖住我，行返出房。

Lennon拎左幾Set首飾出黎揀一揀，又幫我戴上Set Cartier～

再幫我戴埋隻Cariter手錶之後…

「靚女晒～」Lennon幫我再整理下把秀髮～

『我幾時都係咁靚女架啦～』我又成條小蟹柳咁～

「哈哈～係丫係丫～我女朋友最靚喇～」Lennon笑笑口咁點點頭～

『係丫係丫～你有眼光丫嘛～』我錫一錫Lennon塊面豬登～

Lennon錫一錫我個嘴仔之後：「好喇～我都要搞埋個頭喇～」

『嗯嗯～』我又翹住Lennon隻手，行去浴室～

Lennon隨手拎起支泥，搽勻隻手，對住塊鏡摷下摷下個頭～

我企喺Lennon身後，望住鏡中既佢：『點解你又唔用嗰間房Set頭架呢？』

「方便丫嘛～」Lennon整返個柏豪All Back～

『咁咪好嘥間房？』望住鏡中既Lennon梳下梳下～

「無架～間房一日喺道～想用時用～唔會嘥架～」Lennon繼續好隨意咁整～

『哈～我真係唔明你地呢D有錢人～』整咁大間房想用既時候先用～

係我一有機會就用啦～

「哈～你好快都會成為你口中唔明既有錢人～」Lennon再整多兩整…

我好快就會…成為自己口中…唔明白既…有人錢？

今晚出完

三句預告

我會唔會成為Lennon口中…唔係…

我會唔會成為自己口中既唔明白既有錢人？

我唔敢講…

聽日又冇假放啦

假期係短暫

有同感 瞓左成大半日
但都好似唔夠咁
好想有得繼續瞓

午啦

人地五一放成個星期
我地五一就得一Day
公平咩

WakeUpDream早

馬寶都係早

各位早晨
放完假又要開工了

熱到pk, 行到返公司已經出汗

遲左的 早

咁多位溝女男神。。。有咩西餐廳好介紹

曬到PK 落街食嘢曬到燶咗

鳩鳩早

達達早
都唔算太遲姐 我都係岩岩食完早餐咋嘛

你都唔知 邊個知
有冇話邊區

仲有幾個字收工 所以係遲左

新界啦。。。返家方便D

話咁快又收工
我仲趕緊文

食完飯 Your home ?My home ?

從來都唔做呢D 仆街野

開返支82年百事

正常性交行為

都係提子汁姐

大家happy啫

等包膠

上回講到LennonJ腳J到射左勁多～
射到虛晒又抖返一陣，就幫詩琳著埋對三吋高嘅黑色高踭鞋～
詩琳搞掂晒，就去幫Lennon換衫喇～
換好晒衫，兩個都靚靚仔仔女女咁，Lennon再幫詩琳揀埋首飾手錶～就去浴室Set返個頭～
詩琳好奇Lennon點解唔落返去間髮型房Set～
Lennon話浴室方便啲～
咁咪好嘥間房囉？
Lennon話整左想幾時用都得～唔嘥既～
詩琳真係唔明啲有錢人～
Lennon就話詩琳好快就會成為佢自己口中既有錢人～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我會唔會成為Lennon口中…唔係…

我會唔會成為自己口中既唔明白既有錢人？

我唔敢講…

始終…要習慣有錢生活可以好容易…

之但係…要由上等人一日之間打落下等…無可能適應得到…

縱使你本來就一直生於下等…

上過天堂…落唔返地獄…

「好～搞掂～行得～」Lennon整好個柏豪All Back頭之後…

『嗯～』我就翹住Lennon隻手臂行落樓，行出門。

翹住Lennon隻手臂，再次行到埋黎架“Cheryl”旁邊…

『不如…等我黎揸～』我行到埋駕駛座嗰邊～

「下？」Lennon有D錯愕！

『你下咩丫下？仲唔放心丫？今次既地點喺邊先？』我谷起塊面豬登！睥住Lennon！

「今次都係會展咋嘛…」Lennon面有D難色咁…

『咪係囉咪係囉～都係會展咋嘛～頭先我去到屯門咁老遠都無事啦！而家去會展咋嘛！』我再谷得塊面豬登脹D！

「係姐…之但係…你宜家著緊高踭鞋喎…」Lennon 打量一下我對腳仔…打量一下我對黑色三吋高踭鞋…

『你睇小我丫？邊個話著高踭腳唔揸得車架？法例上都係話唔可以著拖鞋又或者唔著鞋揸車咋嘛！定抑或你真係咁唔捨得俾我揸你架Cheryl丫？』我又古古惑惑咁打量住Lennon～

「唔係唔係！緊係唔係啦～有乜野好唔捨得姐～我係唔捨得你著住對高踭鞋揸車～唔捨得搞到你對腳痛姐～」Lennon又成條小蟹柳咁幫我揭開車門。

『唔係就最好啦～』我就扶住Lennon隻手，坐上駕駛座～

你唔好話…都真係幾難坐…

等到Lennon上埋車之後，大家扣好安全帶，我就向Lennon攤開手～

Lennon將條車匙交到我手之後…

插好車匙～踩住個Brake～（嘩頂！真係有D難踩！）

用隻食指篤一篤個ENGINE START～

“吼！吼！！吼！！！”

Lennon捉到條安全帶實一實咁！

『你又使唔使咁驚丫？』我冷眼望一望住Lennon…

「你自己唔驚？你睇下你隻手都震埋…」Lennon望住我手震震咁…

『唔係驚到手震！係副引擎猛到我手都震埋姐～』講就咁講…之但係著住對高踭鞋又真係好難踩腳掣…

「係喇係喇係喇…你都係專心D揸…」Lennon仲係捉到條安全帶實一實咁…

『得喇得喇得喇～你唔好騷擾我！』我就上一波…踩一踩油門…

“吼！吼！！！”架法拉利衝左兩下！

好難控制！好難控制！

唔覺意就踩多左油！

「嘩嘩嘩嘩嘩！你真係掂架嘛？」Lennon勁驚青！驚到面都青！

『都叫你唔好騷擾我咯！』我就再俾一俾油！

“依！吼！吼～～～”

一路上，我都係以一二一二一二波行駛…

口裏説不，身體卻很誠實嘛～

你估我真係唔驚架咩…

“吼！吼～吼…”

好唔容易先黎到會展…

個服務員一見到揸車嗰個係我呢個靚女就眼都凸埋咁～

咩姐～未見過靚女揸超跑咩？大把女揸法拉利架啦～

係無幾多個會好似我咁，著晒晚裝著埋高踭鞋揸超跑姐…

都唔好講笑…短短既路程都搞到我好似妲己咁…

黐實左喺張跑車座椅道癱左郁唔到…

Lennon立即落車行到過黎，扶一扶住我：「點丫？行唔行到丫？」

我就扶住Lennon隻手：『行到！梗係行到啦！點會行唔到丫？』

都係口裏說不，身體卻很誠實啦…

我條腰都硬晒…對腳就軟晒咁…

「哈哈～係～係～實係啦～」Lennon就恥笑我一聲，扶住我慢慢咁行。

有時候…真係唔可以咁任性…

有時候…任性只會搞著自己…

行多兩步之後，我都係翹住Lennon隻手黎行...

入黎會展既...大會堂...

同Lennon喺塊大畫布上（係唔係叫畫布我都唔知）畫返隻龜…

又同Lennon一齊影左幾張相之後…

『今次個活動唔係又係你搞架嘛？』翹住Lennon隻手臂，行入大會堂前廳…

其實入黎之時我都無留意今次又係乜野晚會…

「今次？唔關我事架～我黎揍人數架咋～」Lennon又成條小蟹柳咁～

『嘩～搵得你呢D咁有錢既大人物黎揍人數，係邊位主人家咁有面丫？正苦丫？共慘黨丫？俾定心理準備我，等我唔好講錯野好喎～』我一邊帶住虛假既微笑，一邊翹住Lennon黎行～

望住一個又一個同我一樣虛假既面孔…睇黎我真係好快就學識做一個有錢人…

「今個活動係由女權撚搞既～」Lennon又帶住微笑咁向身邊既男男女女點點頭…

『唔L…係丫化？』女權撚可以請到好似Lennon呢D大人物黎揍人數？

咁遲下我地置樂街坊福利會想請Lennon黎講下經都唔會托手踭掛？

「有乜咁出奇丫？女權撚好惡架嘛～一陣你唔俾面佢，佢搵個PTGF黎爆下你黑歷史，你連CEO都無得做架～」Lennon繼續Keep住微笑向D女士點點頭～

『你似丫～你似鍾意搞𡃁妹丫～大把黑歷史俾人爆啦～』我就繼續帶住虛假既微笑，向住D女士點點頭～

「我無架～我無架～我都無搞過𡃁妹～之但係佢要屈你，漂白水都洗唔甩丫…呢D咪就係女權撚既恐怖之處囉…」Lennon強顏歡笑咁點點頭…

又係喎…

男人俾女人屈，十之十一都走唔甩…

你越有錢越有知名度，一俾人放上網公審，明明唔係都屈到你係…

俾班起底組起埋底，樓下個看更都恥笑你…

所以話人言都唔夠鍵盤可畏…

今晚出完

三句預告

[Day 14－真灰姑娘] PART 08

翹住Lennon手臂，帶住虛假既微笑行多幾步…

「喂～Lennon～我地又見面喇～」有一把中年阿叔既聲音由遠處傳過黎…

置樂街坊福利會

高踭鞋揸車⋯

已經將[Day 14－真灰姑娘] PART 07 Upload上Facebook同紙言

我都唔知點解會諗到

睇youtube啲鬼婆著高踭鞋揸koenigsegg agera rs啟發到我

極危險
Lennon部車又唔係革命戰嗰啲超跑

有啲叔叔好鍾意帶啲妹妹仔去置樂停車場

肯定有你份

飛揚

港男故有GiGi同飛揚...仲有隻黑貓

有觀眾睇住 越搞越興奮

火箭炮都唔怕

係哥哥

常客

諗諗都硬

好想捉條學生妹入去瘋狂啪啪啪啪啪啪嗚呀

你真識食

腸胃炎

前排太chur?

可惜冇得食

在家休息多啲

做學生真辛苦

各位早晨
做雞私影都可以揸波子 何樂而不為

唔知點解
明明琴晚食完晚飯都冇事...今朝5:30就痛醒咗

港奴繼續返學校pt

Take care, 如果真係唔掂就唔好勉強自己喇

仲有差唔多個半鐘收工

仲有差唔多個半鐘就放工

小心身體

12小時左右嘛

病就休息下啦

掂都唔好勉強

早走啦

上回講到搞掂晒就出門口～
詩琳話佢揸喎～
Lennon有啲驚驚地～
詩琳話屯門都去到，而家去會展使乜驚～係唔係唔捨得俾詩琳揸佢架Cheryl～
Lennon梗係話唔係～仲話係唔捨得詩琳著住對高踭鞋揸車，整痛對腳～
扮丫～繼續扮丫～
詩琳又真係勁辛苦先揸到去會展～
同Lennon入會場，先知今次係女權撚搞既～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 14－真灰姑娘] PART 08

翹住Lennon手臂，帶住虛假既微笑行多幾步…

「喂～Lennon～我地又見面喇～」有一把中年阿叔既聲音由遠處傳過黎…

我望一望…望一望遠處…有個中年阿叔就拎住杯酒…笑到陰陰濕濕咁…向住我地既方向行緊過黎…

呢個有個年輕靚女翹住既中年阿叔…之唔係…

「喂～George哥～估唔到佢地都有請到你黎喎～又唔同左人既～早兩日嗰個…嗰個MoMo呢？」Lennon指一指George叔身邊個靚女...

無錯喇…又係George叔…

女權撚真係乜撚都請丫下…

好似George叔呢種渣男都請…有乜為呢？

「我都話左畫我日日換架啦～點似得Lennon哥你咁痴心情長劍丫～仲係呢件…飛機場丫嘛？」George叔指一指住我。

『遊樂場丫～』飛機場你老母…

「乜場都好啦～唔係冚家祥就得啦～哈哈哈～」George叔笑到勁樣衰咁…

『哈哈哈…』好撚好笑呀屌你老母…

「點丫？又唔認得丫？呢期佢好紅架喎！」George叔指一指佢身邊個靚女。

「唔認得喎～又邊位呢？」Lennon帶住古天樂式既微笑擰擰頭。

「嘩你真係乜都唔睇架喎～Dana喎～井MeToo喎～早兩日咋嘛～喺Facebook公開自己細個既時候，俾個阿Sir性侵！勇敢面對挺身而出指證隻畜牲！震撼成個網絡！今晚女權…搞既晚宴，Dana又咁有代表性，我就梗係要帶佢黎啦！」George叔一邊指住身邊既Dana，一邊好似好威威咁！

「哦哦…原來係女勇士我都唔知添…唔好意思，我真係孤陋寡聞～」Lennon帶住微笑向Dana點點頭。

Dana？

細個既時候俾個阿Sir性侵？

勇敢面對挺身而出指證隻畜牲？

唔好話Lennon唔知，我都無留意過呢D新聞…

要知道Facebook每日都有幾億條無聊新聞同辣殺廣告，又邊睇得咁多？！

況且我戒左碌Facebook好耐啦～

之不過…我睇而家眼前既Dana…Deep V Deep到落肚臍咁…對波淨係得兩塊薄到透咁既布遮住咁…成個玉背都暴露喺空氣之中咁…

想點呢？

咪又係成隻雞咁～

仲要黐埋喺George叔呢D渣男身邊…可以有幾清高丫又？！

呢道唔係法庭！我對眼就係證據！係人係雞我一眼就睇得出！

「喂～講返正經野...」George叔行近多一步，「上次講嗰單野…點姐？」

上次講嗰單野？

創科嗰單？

「上次咪講左都係睇數據囉～又問？」Lennon帶住微笑望望四周。

「數據丫…數據又邊有咁快有得睇丫？」George叔再行近少少Lennon，「之不過呢…有幾個官…話唔錯架喎…」

雖然George叔講得有D細聲…但我確實聽到佢係話有幾個官…

官？官商…？！

「係丫？」Lennon又細細聲講，「咁我希望嗰幾個官…唔好腳軟啦…」

「咁即係無計傾啦？」George叔大大聲咁！

「睇下先啦～我都話左…唔係淨係得我睇架嘛～」Lennon又扮晒唔關自己事咁既樣～

「OK～OK～咁就...慢慢睇啦～」George叔好無癮咁點點頭。

佢地既對話有D深…我地呢D平凡港女真心唔明…

不過大至上都係話George叔官商勾結攞著數，想借Lennon幫幫手。但Lennon又洗手不幹唔想上身咁囉～

就喺呢個時候…

「Lennon～George～」有把女人聲由遠處傳過黎…

我望一望聲音既來源，正正就有三個…三十幾歲既…高貴女人…又係帶住虛假既微笑行緊過黎…

呢三個外表高貴既女人成身都真係散發住陣陣貴氣…

仲要係令人討厭嗰隻…

「Hi～Helen～等我黎介紹～呢位係…」Lennon都將我介紹俾Helen識…

「李詩琳小姐丫嘛～你好～我係Helen～呢個會既主席～」Helen同我握握手。

『你好…你好…』又會噏得出我個名既…

係囉…點解會噏得出我個名架呢？

唔通…

「今晚我地真係榮幸喇呵？請到Dana小姐同詩琳小姐兩位網絡紅人出席～」Helen帶住歹毒既微笑望望我同Dana…

果然…果然係網上既…

「咦喂？乜飛機場都係網絡紅人黎架咩？」George叔又成副杜汶澤既衰樣咁望住我黎笑…

「乜你唔知咩？人地飛上枝頭嘛～」Helen陰陰濕濕咁…

「哦！原來係山…雞！變鳳凰呀嘛？又有乜咁出奇姐？呢道在場好多都係架啦～」George叔又成個杜汶澤咁既衰樣…

「你又唔好咁講丫～黎得既女士，都總有佢既長處～好似你身邊既Dana咁，話晒都係香港芭蕾舞團既成員丫～」Helen成對狗眼看人低咁！

Dana就有口難言咁既委屈樣咁…

「係咯～你估個個都係花瓶咩～」Helen身邊其中一個八婆接住講…

「咪就係～窮唔係問題～最緊要自強嘛～唔係既話就真係山…雞！咯～」另一個八婆又接住講…

「係丫～就算係做成功男人背後既女人，都要有返D內涵～唔係既話就會有好多閒言閒語架喇～」另一個八婆又接住講～

你一言，我一語，單單打打咁…

乜春野女權撚？連女人都唔幫女人，淨係識得踩低別人，抬高自己！

難怪女權撚一直都俾人話係臭西！

真係臭到隔住個Mon都聞得到！

「我諗彈下琴都識掛？」

仲要繼續講…

「彈下琴應該難唔到你既～」

仲要唔停咁繼續講…

「我地有個鋼琴俾賓客玩下架喎～」

仲要…鋼琴？

「唔知詩琳小姐有無興趣…」

唔係咁老套…玩呢D丫化？！

今晚出完

三句預告

「係咯～李小姐～露兩手～過下手癮囉～」

屌！真係咁CCTVB既劇情都有既！

老撚土到呢真係！

井MeToo

係唔係好傳神呢

硬係要攞黎柒

合乎人設

任性嘛

George根本就係古惑仔時期嘅黃秋生

我諗起烏鴉：「全行都知㗎啦～你係大佬嘛～我唔係～係咁先～」

大飛哥

King of the 口臭

各位早晨
可唔可以今日一次過落埋雨

你之後幾日想做咩

約囡囡上山野戰
Happy Friday

想有個風和日麗嘅假期

咁多蚊
開心星期五

有得x你x唔x啊。。。。

唔好野戰

上回講到詩琳同Lennon入會場，仲見到George叔～
女權撚連George叔呢種渣男都請？
George又換左畫～今次係網紅咁話～
呢個時候女主席Helen帶住兩個八婆過左黎～
原來Helen知道詩琳啲醜事～
暗寸左兩句，Helen仲想詩琳露兩手～
露咩兩手呀又？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「係咯～李小姐～露兩手～過下手癮囉～」

屌！真係咁CCTVB既劇情都有既！

老撚土到呢真係！

「嘩！你地又有無老…套左D呀？」George叔突然開聲，「叫個賓客黎彈鋼琴？！」

嘩！我又真係估你唔到喎…

估唔到George叔都會講返句人話…仲要幫我講說話…

「係咯Helen姐，要我既女人為你地助興…唔係咁俾面喎…」Lennon都好似嬲嬲地咁…

呢個就係…Lennon嬲既樣？

真係…一D都唔好惹咁…

「哎喲～乜咁講丫～讓女人顯露下才藝，先係尊重～除非係你地D男人愛面子，唔想俾女人表現自己啦～」Helen又勁臭嘴臉咁…

厲害厲害…上流社會既女人真係一D都唔簡單…

唔單止可以令我出醜，顯得自己更高高在上，仲可以借勢挖苦埋班男人…

「你…」我無等到Lennon發火…

『好丫好丫～我都有D技癢～難得而家有機會，就等我為大家彈奏一曲～』睇黎呢個僵局都係要我黎拆解…

唔係既話…蝕底既都係Lennon…

男人同女人鬥…點講都係男人錯…

呢D就係女權…

「咁我地就細心欣賞你既表演喇～」Helen好似等睇我出醜咁既樣…

我點個頭，轉個身…

Lennon捉一捉住我手臂：「唔想既話可以唔使理佢…」

『放心啦～放心啦～』我就向Lennon打左個眼色～

雖然Lennon好似仲係有D唔放心咁，但我都必須向前行，向住Fazioli既三角鋼琴行過去…

我坐一坐低…望住Fazioli既三角鋼琴…在場既賓客都靜晒…望晒過黎…好似好期待咁…

期待D乜？又有乜好期待？

瞬間成為焦點…真係好唔習慣…

鋼琴上無曲譜…

有曲譜都難…無曲譜就真係強人所難…

好啦～要出醜咋嘛～容易得多啦～

我就雙手放到琴鍵上…開始彈奏…

「有隻雀仔跌落水～跌落水～」我一路彈一路唱～

「哈哈哈哈～」在場既賓客都恥笑起黎…尤其女聲特別大聲…

乜真係好好笑咩？

你估無譜既情況下就咁彈段London Bridge Is Falling Down容易架？

或者對佢地黎講真係好容易…或者佢地真係世界級（恥笑人方面）…

「哈哈哈哈～」佢地繼續恥笑…

但當我唱到…

『有隻雀仔跌落水～被水…』我突然一轉！『雞！全部都係雞！』

我轉彈一首《夢中的婚禮》並朗朗上口咁唱出：『全部都係雞！全部都係雞～全部都係雞～全部都係雞…全部都係雞…』

在場既賓客立即呆晒咁…鴉雀無聲…

『雞～全部都係雞～全部都係雞～全部都係雞～全部都係雞～全部都係雞～全部都係雞～～～』全個世界…就好似得返我一個…終於都…屬於我…

『雞～全部都係雞～全部西雞～全部都係雞～全部係雞～全部係雞～係雞…』我繼續彈…繼續唱…

全個世界都靜晒咁欣賞我既自彈自唱…

或者…George叔真係講得岩…在場咁多女人，有邊隻唔係雞？

想我當眾出醜我唔怕，但我都要…攬埋你地一齊…

『雞～全部都係雞～全部都係雞…全部都係雞…雞～全部都係雞…全部都係雞…全部都係雞…』我就繼續彈…繼續唱…

唱盡晒在場所有女人…

『雞…全部都係雞…全部係雞…全部…都係…雞……』直至到我彈晒成首…唱晒成首…

“啪 啪 啪 啪”我望一望，第一個拍手既係…Lennon…

「好！好！唱得真係好！」George叔都跟住拍！仲拍得好用力！

“啪 啪 啪 啪”其他賓客都跟住拍…

當然，女既就好無癮～但男既呢？就好過癮～

我就企返起身，向各位賓客點點頭後，就行返埋去Lennon身邊～

「你真係好特別～果然係知道咩係應該禮貌既時候就禮貌～唔應該禮貌既時候就好無禮貌～」Lennon好滿意咁笑笑口～

『你而家認識到我啦？』我向Lennon打左個眼色～

「你果然係囡中豪傑！我George服你！」George叔又俾個Like我～

『多謝晒喎～』我又向George叔鞠個躬～

「哼…雞喎…」Helen佢地三個八婆就夾住雞尾走～

「哼～正一八婆～」George叔又成個杜汶澤咁既樣藐視Helen佢地～

Lennon問一問：「係呢，估唔到你識彈琴喎～」

『我？我之前學過下咁啦～』仲考到演奏級添～

之前…同Prince一齊學…

就係因為學琴…先會同Prince撻著…

亦都係Prince…我無再去掂音樂…

「學過下？」Lennon充滿疑惑咁望住我，「睇黎都唔止係學過下咁簡單…有無諗過再學返？」

『再學返…』我認真咁諗一諗，『都有既～我諗…有機會既話…會再讀上去…』

其實我…一直都想…想再讀返音樂…

只係…一直都無咁既膽…

一直都…無膽再去…觸碰…

同Lennon繼續係個晚宴入面～

今晚無乜人想同Lennon傾生意…

「Lennon～你女朋友好出眾！我欣賞！」

大多數都係關於我…

「Lennon～果然有眼光！」

好多男賓客都讚我…

「為我地班男人出返啖氣！」

男人欣賞我，但女人就…怒視我…

成餐晚宴，班扮晒高貴既臭雞就擺左塊臭西上塊面道…

呢層就當然～我都預左～亦無理佢地咁多～

我都帶住微笑～食下野～飲下酒～

仲要飲得幾多下～

因為呢…

『我醉醉地喇…唔揸得車喇…』我翹實Lennon，行到架法拉利面前…

「好彩我無飲姐～唔係既話就要搭巴士返屋企架喇…黎…上車先…」Lennon扶我上車…

『唔該～』當然我就唔係真係醉啦～

只係…我唔想再揸車姐…

頭先揸過黎都搞到對腳仔鬼咁痛…唔好再搞我喇…

「好喇～坐穩喇～好快就返到去架喇～」Lennon幫我扣一扣安全帶～

“吼！吼！！吼！！！”

好野～返屋企Luu～

今晚出完

三句預告

“吼！吼！！吼～～～”

Lennon揸車…

“吼！吼～吼…”

女權雞

我諗起盤菜瑩子個版本

Queen of 臭口

大飛

king of 呃字數

雞 真係有好多種

冇睇過添
睇下先

我就變咗Lady

好有代表性

又被你發現咗添

根本就唔似杜汶澤

杜汶澤嚟㗎

咩啊 大飛喎 邊到係杜文澤啊 黃秋生嚟㗎喎

我話George哥唔似杜汶澤似大飛哥吖

自動代入左黃秋生把聲

「你果然係囡中豪傑！我George服你 ！」

仲有笑鳩詩琳飛機場

早，一放假就落雨

我呢邊成晚都冇落喎
唔通連個天都唔鍾意你

食完早餐就冇雨

交埋份essay就落去食
個天唔鍾意你

早
好好太陽wor

成間房都係陽光

飛揚成日冇講過嘢

死咗?

星期六去左食女了

聽講俾十幾個囡囡圍住, 食到不醒人事

定係俾人bam咗acct

俾國安局捉咗返大陸食囡囡

全日失咗蹤

廢腸

唔好死

有啲擔心

大飛哥唔講女權講正字㗎

搵佢哋兩個演繹一次

MATCH咗

又MATCH

好好天喎

成日都冇落過雨+1

所以日日都要食早餐先會好天

我都有食早餐

中午好曬添

成個中午都係陽光

去咗迪迪尼玩全日

仲未死得

食自己

我都想 可惜冇

我又冇做錯事

班強化人痴線㗎

玩咗成日

出現

仲有半條命

唔使擔心 仲有半條命

各位晚安
喺迪迪尼玩咗成日
勁滿足

emma

又同囡囡風流快活

原來偷偷地去左溝女

早
仲有17日就完sem

咁遲

垃圾港大
考完又要跪求faculty放grade

今次睇埋夜晚巡遊

唔係同仔仔嘅

邊有女溝

鳩鳩早
捱埋去

港大

各位早晨
瞓到而家

engine咋

神科

都係港大仔

出嚟唔怕冇得撈

深潛左好耐 日日chur自己溫書
點知喺上堂個陣就心水好清 好識答野
一去到落手做比trainer chok一chok
就全部唔記得曬咁

係咪因為太緊張？

會唔會你唔like個trainer

學嘢同做嘢 其實係兩樣嘢

放鬆

有關係

可能係 好怕自己表現唔好
越在意 表現真係越差

今日個trainer伯伯好好人
好錫住D女仔 所以應該唔關事

係嘅

無西屌 個人係蹦緊D嫁啦！

怪叔叔

做得多就識

打個J就鬆晒

好似之前都見過妹妹仔留言

您朋友做緊咩職位？

有丁嘅話我都想打

搵個女仔留下言都冇喎

捽碟可以爽過打丁

達達早

各位早晨
又到星期一要趕文

重甜多奶

茶走

茶走再重甜

糖尿病

唔健康丫

飛沙走奶

Dry啡

失禁

上回講到Helen仲想詩琳露兩手～
Lennon都唔係咁鍾意咁～
詩琳為左唔好咁僵～就只好彈返首～出下醜～
詩琳彈首有隻雀仔跌落水～仲要係邊彈邊唱～
在場啲臭雞就恥笑得好過癮～
詩琳見班臭雞恥笑得咁過癮，就轉彈首：『雞～全部都係雞～』
唱盡全場臭雞～
成個晚宴啲男賓客就好欣賞詩琳～但啲臭雞就好無癮喇～
完左之後，詩琳今次扮醉唔揸車喇～
好彩Lennon無飲過酒姐～唔係就要搭巴士喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“吼！吼！！吼～～～”

Lennon揸車…

“吼！吼～吼…”

好快就返到黎屋企～

『抱我～』泊好架法拉利之後，Lennon就幫我揭開車門，我就扭抱～

「你扮咩醉丫～根本就無醉～」Lennon都係好溫柔咁公主抱抱起我～

『無醉都可以抱抱架～』我就雙手箍實Lennon條頸，情意綿綿咁望實佢～

「係喇係喇～幾時都抱抱喇好唔好～幫手開門先～」Lennon抱到我黎門前～

『好啦好啦～』我就喺Lennon抱住之下，開一開門～

Lennon一直抱住我入屋～一直抱住我上樓～一直抱住我…放我落床…

Lennon又好溫柔咁…幫我除一除對高踭鞋…

然後摸住我對腳仔…摸到上我對小腿…再摸入我裙底…

Lennon雙手摸下摸下我對雪白幼嫩既大髀…趴上黎我身上…望一望我對微微凸起既小饅頭…望一望我個嘴仔…望一望我對眼…

Lennon一路摸住我對雪白幼嫩既大髀…一路情深深咁望住我對眼…

『做咩丫？又想要喇？』我咬一咬唇，挑逗一下Lennon…

「對住你…好難唔想架喎…」喺Lennon想錫落黎之時…

『等等先！』我推一推開Lennon！

「下？」Lennon就好驚訝咁！

『你等等我～等等我～』我就跳一跳落床，赤住腳咁彈下跳下走入衣帽間～

因為我突然諗到D野～諗到D好玩野～

我打開個白色旅行箱～搵下搵下～

『我記得…一直都…喺道！』我拎起條白色校裙！

無錯！就係中學時代既白色校裙！

仲係好新淨！無變黃！只係多左幾條摺痕…

唔緊要啦～應該無問題既～

我就快快手手咁除左身上條黑色斜膊長裙，著條白色校裙上身～

扣一扣好腰間條帶…

『好似真係肥左少少…』不過唔緊要啦～

喺塊全身鏡前照一照…條裙仲好似有D短…不過咁仲好～仲吸引～

我就彈下跳下咁走返出去～望住瞓喺床上，驚訝咁望住我既Lennon：『點丫？係唔係好扯旗呢？』

「係…係…點解你會…有…」Lennon眼甘甘咁掃視我全身…

『我一直都有Keep住條校裙既～唔捨得嘛～』我轉一轉身，再坐上床，『久唔久又洗下～點丫？正唔正丫？』

「正…好正…」Lennon迷晒咁望實我…

『知你鍾意學生妹架喇…不過…我無換到Bra同底褲…』我都未將說話講完…

「黑色仲正丫！」Lennon就撳住我喺床上！

『喂！啊～』Lennon撳住我喺床上錫下錫下…

好肉緊咁…好心急咁…

又舐又錫咁…睇黎Lennon真係好鍾意學生妹…

仲可能一直都好想搞…但又唔敢搞…

「好正…嗄…你真係…成個學生妹咁…啜…」

而家就岩晒…

我仲係成個未成年既學生妹咁…想點搞都得…

Lennon雙手隔住我條校裙…我個黑色無肩帶Bra…搓下搓我對小饅頭…又搓起望一望…

白色既校裙好薄…好透…成個黑色Bra都透晒出黎…

Lennon眼甘甘咁望…搞到人地有D怕怕地羞…

Lennon再望多兩望之後，就貼塊面落我對小饅頭道！

Lennon無錫落去，只係聞下聞下咁…但我就俾佢搞到我下面勁濕咁…

『嗯…嗯…啊～』我對腳就扭下扭下…

Lennon見我對腳仔扭得咁勁，就開始向下進攻…

正當Lennon想揭起我條校裙之時…

『等等！』我又阻止一下Lennon…

「嗄？」Lennon勁肉緊咁！

『你…瞓喺道先…』我就起一起身，推Lennon落床…

Lennon又好乖乖咁瞓直個人…

我就騎上Lennon…擘大對髀…跪到上Lennon個頭…用條校裙蓋住…坐喺Lennon面上…

Lennon就開始舐我…隔住條黑色底褲舐下舐…

『嗯…啊～』雖然被條校裙遮住，睇唔到Lennon個樣，但我都Feel到佢好肉緊咁…舐得好肉緊…

舐到我條黑色底褲都濕晒…裏裏外外都濕晒…

舐左一陣…坐喺Lennon塊面上咁俾佢舐左都好一陣子…

「我想…嗄…我想插…我想插喇…嗄…」我隱約聽到Lennon話想插…

咁快就想插？

我摸一摸…隔住Lennon條西褲…摸一摸佢條巨棒！

嘩！已經變左完全體！

睇黎…校裙真係好有破壞力…以後要著多D黎同Lennon玩先得～

『要戴返套…啊～要戴返套先喔～』我就喺床頭拎起盒Dom Dom～拎個Dom Dom出黎～

幫Lennon連埋條短褲除條西褲出黎！

成條黑巨棒就扯到勁粗勁硬勁直勁大碌咁！

我仲見到龜頭最頂尖…爧爧地…好似已經漏左少少出黎…

真係咁扯旗？

我捉住Lennon條黑巨棒喺手，條黑巨棒仲要震下震下咁…

睇黎真係好想要…

我就快快手手幫Lennon戴返個Dom，然後騎上佢身上，揭一揭開條黑色底褲…坐落上…

『啊～丫～』好粗好硬…成條陰道都塞到脹脹咁…仲要好長…一坐就已經入晒…頂住頂住咁…

「嗄…呃！」Lennon就雙手摸住我條小蠻腰…望住我對小饅頭…成個黑色Bra都透晒出黎…

我繼續Un下Un下…以鴨子坐姿坐喺Lennon身上Un下Un下…

『嗯…嗯…啊～丫～呀～呀～呀！呀！呀！』

每一下都最深最入…頂住頂住咁…

被條校裙遮住…睇唔到Lennon條黑巨棒喺我濕潤既陰道裏出出入入，好似無咁淫亂…

「嗄…嗄！呃！呃！」但Lennon就好似勁興奮咁！條黑巨棒已經扯到最粗最硬最長咁！

仲好似…

「呃…嗄…嗄…呃！呃！」

Un多幾Un…

「嗄！嗄！嗄…」

我Feel到好似差唔多…

「嗄…要射…嗄！要射喇！呃！呃！！！」

我感覺到Lennon條黑巨棒硬一硬後，就喺我既陰道裏震下震下…

我立即收緊陰道…包實Lennon條黑巨棒…感受住佢喺我陰道裏震下震下…

射緊喇…Lennon被我坐住咁Un到…射喇…

好快…真係好快就射…比起之前…快射左好多…

睇黎以後…真係要多D著住校裙…同Lennon玩先得～

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 106－白兔灰兔] PART 01

『今…日…第…一…日…返…工…就…俾…腦…細…鬧…到…痴…肺…』打下野上Xanga…

『垃…圾…公…司…』發洩一下…

已經將[Day 14－真灰姑娘] PART 08 Upload上Facebook同紙言

學生妹情結

特別易射

響美國同大家講聲早晨

又去美國

夜行巴今次去邊

食鬼妹

講起美國就係啲巨型supermarket同埋啲路邊diner

美式壽司

橫斷rockies嘅火車

帶女朋友去旅行扑野

鬼妹仔

真識食

我諗起GTA

熱狗

supercar monaco

唔覺會易射D喎

我會囉

【黑暗小紅帽】

啱啱收到一個故～睇完忍唔住要同大家開心Share～

從前，有一個又清純又純情嘅小紅帽。今日，佢一如以往咁去森林採蘑菇，點知遇上大灰狼。大灰狼諗著從後襲擊，小紅帽嚇親跌咗係地下。狼見到跌倒嘅小紅帽竟然覺得佢又pure又true，佢哋就咁就一見鐘情愛上咗對方。

之後，小紅帽每日都同大灰狼約會。佢哋交往咗幾個月之後小紅帽決定同佢唯一嘅親人—爺爺 講，點知⋯⋯ 爺爺不但強烈反對，仲要禁錮小紅帽，唔比佢見大灰狼。
小紅帽傷心欲絕估唔到佢最親嘅人唔理解佢，佢要離家出走！
小紅帽離家出走後，不停回想起被囚禁嘅日子就越痛恨唔諒解嘅爺爺。 佢決定恨下毒手—殺左佢！

呢日小紅帽返咗屋企，爺爺見到佢好驚喜。誰不知佢身後緊接着入嚟嘅係大灰狼，小紅帽開始訴說對爺爺嘅不滿。 佢不滿爺爺唔理解佢！佢不滿爺爺禁錮佢！所以佢今日要剷除呢一切嘅阻礙。

就喺爺爺喺度回想呢啲事嘅時候，大灰狼撲左上前吞咗爺爺落肚。小紅帽最後對爺爺講咗句說話：「爺爺，咁我哋就可以永遠咁喺埋一齊啦。」

好浪漫既愛情故事 即係話小紅帽永遠都會同大灰狼一齊

永遠一齊過著幸福美滿嘅生活

痴撚線 想食個burger都大份到

去左芝加哥出trip

葡萄

咁食法好肥。。。。我投降了

据扒, 龍蝦

流口水

攞正牌食女

肚餓

我想肥

我要食熱狗

我要瘦啊

各位早晨
究竟仲要黑幾耐

司華力腸

一日一餐+跑步就瘦

會FF到食自己嗰條

咩事啊

睇過

見完就可以約戰

抽親都冇好嘢
係唔係叫我唔好再打機呀

自己買碌司華力腸

我碌司華力唔係咁隨便

樣子問題

咋嫁！ 早洩阿你？

屌！點解我睇到最後個句係小紅帽同個阿爺永遠一齊

收工 等故出

打機都關樣事

唔係著校服可以半個鐘都唔射
一著校服九秒就噴晒出嚟

呢個就係黑暗之處

今日咁精神嘅

上回講到Lennon揸車同扮醉嘅詩琳返屋企～
上到床又想搞喇～
今次詩琳又諗到有啲嘢玩喎～
原來詩琳一直都有好好咁Keep住做學生妹時嘅校裙～
著住校裙嘅詩琳同Lennon搞～搞咗一陣姐～Lennon就要射喇～
嘩～睇嚟Lennon有校服情義結喎～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 106－白兔灰兔] PART 01

『今…日…第…一…日…返…工…就…俾…腦…細…鬧…到…痴…肺…』打下野上Xanga…

『垃…圾…公…司…』發洩一下…

『晨…早…講…早…晨…』一起身又打幾隻字上去…

『情…人…節…禮…物…』又貼下相上去…

事無大小都放下上Xanga…

究竟點解要咁無聊，放咁多野上Xanga？

究竟係俾邊個睇？

俾自己睇？

俾自己睇既話，又使乜公開出黎？

其實…公開得出黎既…都唔係想俾自己睇…

我既Xanga一直都有加到睇有咩人入過黎睇既功能…

而且…我一直都有留意“Colgate”呢個Account…

留意佢幾時會入黎…一日會入黎幾多次…但每次都唔會CM…

同樣地我都會走入去佢既Xanga睇下佢會Post D乜…有乜趣事…又或者係無聊事發生…

亦都同樣地…我從來都唔會留CM…

好似從來都唔留下足印…但其實心明已經留低左唔少…

我地已經好耐無見…有幾耐呢？我都唔記得…

我只係記得自上次…我又對你說“唔好再理我喇”頭也不回咁背住你跑…我隱約聽到你話“我一直喺你背後…”…

只可惜…聲音越黎越細…越黎越遠…

喺我未聽晒全句之前，我已經離你而去…

都真係好耐無見…亦都有好耐無聯絡過對方…

最多都只係…只係喺大時大節之時…收到你Send俾我既一句祝福…

而咁多年黎，我都係一直沿用同一個E-mail Account…

用開既MSN又好…用黎開Xanga又好…到之後Facebook既興起都好…我都係用同一個E-mail…

連電話號碼都無轉過…

彷彿就好似…留住最後一絲絲既紅線去連繫住我地…

同樣地…你都係一直沿用同一個E-mail Account…

用開既MSN又好…用黎開Xanga又好…到之後Facebook既興起都好…你都係用同一個E-mail…

連電話號碼亦都無轉…

喺不同既社交平台之中，我都可以一眼看出係你…

係你…偷偷留意住我…

係你…向我發出加為好友要求…

呢一絲絲紅線一直連繫住我地…令我地就算相隔千里…幾多年無交談過…都唔會失去聯絡…

總係覺得…假如想再見既話…可以靠呢一絲絲既紅線…搵返我…

只要你想既話…

只要你想再見下我既話…

只要你想搵返我既話…

只要你想再同返我一齊既話…

只要有一日…我…

時間一日一日咁過…

我既工作…我身處既環境…我身邊既另一半…都有唔同…都有好大既轉變…

見工返工辭工轉工…

遇上被追拍拖分手又遇上另一個…

由一個地方搬到另一個地方…又由另一個地方再搬到去另一個方…

兜兜轉轉…轉轉兜兜…

去過好多地方…遇過太多人…

一轉眼…差唔多十年…

「Hi～我地係唔係識架？」直到遇上阿Ken…

直到喺個WhatsApp道…見到一句…

“咁耐無見，有時間出黎食餐飯嘛？”

我望住部電話…慢慢變成灰色…分裂…粉碎…飛散…

當我開始有返少少意識…

『咁…耐…』

當我開始…再次睜開雙眼…

『咁耐…無…無見…嗯…嗯？』我瞓喺張黑色大床上…

『係…發…』夢…

我又發夢…夢到皓傑…

又係夢到有關皓傑既事…

我一個人瞓喺張黑色大床上攤開雙手…合埋對眼深呼吸一下…再一下…然後再睜開雙眼…轉一轉身！

喺床頭拎一拎起部電話打開WhatsApp睇一睇！睇一睇皓傑…

『都…』都係無…

皓傑都係再無Send過Message過黎…

『已經三個月喇！』我放一放部電話喺床邊，又攤開對手，大字形咁瞓喺床上！

已經三個月無收過皓傑既Message喇！

『你又死左去邊呀？！』

都三個月喇…又連續三個月消失得無影無蹤咁…

就好似當時…岩岩無再搵我…真係唔再理我咁…

過左幾耐…唔記得等左幾耐…總之就好似過左一段好漫長既時間…日子…你先再偷偷留意我既Xanga…唔知喺邊個節日…先開始送上第一句祝福…

今次又要等到幾時？

黎緊既節日…聖誕節…又會唔會要等到嗰時…先Send句祝褔俾我呢？

咁又係唔係要等多十年先有機會再見？

真係十年又過去，我既舉止仲仍像少女咩？

到時就真係很感激，我變左阿婆仍不休喇！

『唉…』我攤喺張床上…諗下諗下…

三個月…除左話皓傑都有三個月無Send過Message俾我之外…我同Lennon都一齊左三個月…

不知不覺間…已經同Lennon拍左三個月拖…一齊生活左三個月…

而今日…唔係…應該話由尋晚開始…佢就飛左去北京開…唔知乜鬼野會議…

之前佢都有問過我…想唔想同佢一齊飛去北京…

我就同佢講：『我對北京無乜興趣～飛東京再同我講啦～』

而我係唔係真係對北京無興趣？

其一啦～

其二呢？

我係想…俾自己抖下氣…

無錯…係抖下氣…

你可能會立即聯想到呢三個月我同Lennon一定係晚晚連場大戰～搞到我頂唔順要抖返下～

係～呢三個月以黎的確晚晚…唔止晚晚…一有時間，我地就搞起上黎～

咩都有玩（除左SM），特別係著住校裙黎玩得最多～

細心既你就會諗到著校裙玩既話，Lennon插幾下，玩一陣，唔使幾耐就射架啦（加上我咁淫又咁大食～）～咁都唔會好攰，唔使點抖啦～

無錯～每次著住條校裙加埋白色學生襪再加婆仔鞋（有一日我專登帶埋Lennon去MK揀）同Lennon搞，佢唔使三十秒就忍唔住要射～

所以我既體能上係唔會有攰既情況出現～

攰…係心靈上…

今晚出完

三句預告

『Hi Siri，打開天窗。』我大字形咁瞓平個人，望住黑色既天花...

“吱 咯 咯 咯 咯 咯”黑色木製天花隨即打開...

“咯 咯 卡”好快，整個天花就打開晒...

仲想搵皓傑

經驗話我知無

其實好攰嫁！不過唔想比咁大壓力自己

皓傑死咗？
係咪佢吩咐Lennon好好照顧詩琳

臭雞仲想搵皓傑

我對我女友好專一

報夢？

用…呃字數

真係作死 聽朝九點半考試，但係我睇漫畫睇到依加

大家都考試

埋單

你嗰個冇姐

Gundam thunderbolt都幾好睇

唔知呢

埋單時間

專一同偷食冇抵觸

晚晚都報俾詩琳啦

…唔計字數㗎

仲有成晚

解釋。。。 即係。。。。

早洩又有咩好怕喎

Fighting

00就快有新作

最緊要有校服

我係咪可以睇成為你話佢持久？
可惜已成為過去

可能係你唔夠吸引

飛揚
有冇搞錯吖你

直接攻擊

跪求學生妹相

我唔出聲了

推理姐

可能姐

Post相等大家評理

各位早晨
啱啱食完曲奇好滿足 （已經係我嘅早午餐了 ）

紅罐

幾時先會見到飛揚同Emma拍拖吖

飛揚先貼為敬

說好的飛揚巨龍呢

咁都俾你發現？
你喺我屋企裝咗CCTV？

差唔多㗎喇

我冇乜嘢好貼喎

唔可以俾你睇到

唔通食藍罐咩

我都幾想食藍罐
不過其實細舖自己整嘅仲好味 又多口味揀

文

而家出

上回講到詩琳又夢見以前～夢見自己一直都有Post嘢上Xanga～
皓傑一直都有偷偷睇詩琳嘅Xanga～
而事實上，詩琳Post咁多嘢，都係為咗俾皓傑睇～
俾皓傑睇自己嘅近況～俾皓傑關心自己多啲～
詩琳自己都有偷偷去留意皓傑～
直到識咗仆街Ken～直到皓傑向詩琳提出加為好友～
當詩琳瞓醒，又睇下WhatsApp，皓傑已經有三個月冇Send過嘢～
與此同時，詩琳都同咗Lennon一齊三個月～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『Hi Siri，打開天窗。』我大字形咁瞓平個人，望住黑色既天花...

“吱 咯 咯 咯 咯 咯”黑色木製天花隨即打開...

“咯 咯 卡”好快，整個天花就打開晒...

望住天窗外既天空…藍天白雲…今日都幾好天…

心靈上既攰…

老實講，同Lennon做愛係舒服，係享受～

Lennon既身軀…Lennon既黑巨棒…真係好正…

試過真係返唔到轉頭…

只可惜…我心裏諗住既…唔係佢…係皓傑…

唔知點解，每次同Lennon纏綿，不論係朝早中午定夜晚…喺床喺廳喺浴室喺泳池喺遊艇喺海中心又好…我都會諗起皓傑…

一路同Lennon接吻…一路被Lennon條黑巨棒抽插…我都係諗住皓傑…

皓傑既樣貌…皓傑既輪廓…甚至係氣味都一直出現…

就好似同緊皓傑纏綿咁…

我覺得好似對Lennon唔住咁…但又阻止唔到…

阻止唔到自己唔諗起皓傑…一邊同Lennon搞…一邊諗起皓傑…

竟然阻止唔到…唯有合埋對眼…享受住被皓傑抽插咁…

「嗄…嗄…我要…射喇…呃！」但每當要射之時…睜開雙眼…望到眼前既係Lennon…我又好羞愧…好內疚…

又覺得自己對Lennon唔住…無限輪迴地獄…

呢種角力…持續左成三個月…真係好攰…

點解會咁架？

之前嗰D…都唔會咁既…

點解今次同Lennon一齊先會咁架？

『點解呀？！』

雙手大力拍左幾下床！

拍到“啪啪”聲！

唉…一定係皓傑之前一直都有Send WhatsApp俾我，突然無再Send黎搞到我勁唔慣啦！

『死人頭高露潔！都Send左成大半年WhatsApp俾我啦！做乜無啦啦又唔Send呀？！係唔係因為見我無回應就放棄喇？！做人點可以咁易放棄架？！』

我再雙手大大力拍張床幾下！！！

又俾我拍到“啪啪啪啪啪啪”聲！！！

好彩張床夠軟熟～點拍點打都唔會整到手痛～

究竟你去鬼左邊丫？

返左黎未架？

係唔係唔返黎架喇？

你知唔知而家搞到我日日心掛掛…晚晚都夢見你呀？！

『定係其實…皓傑都有留意連登…留意D八婆新聞…知道我同左Lennon一齊…所以又再靜靜咁消失？』

唔…唔…唔…

我同左Lennon一齊就一定幸福架喇？你就安心架喇？！

『你唔俾我受盡折磨架？！』

雖然…Lennon都真係…好似好…愛我…

Lennon好愛我…我唔敢講Lennon係唔係全心全意咁愛著我…至少…至少佢都對我好好…

Lennon都真係好錫我…好照顧我…

一有時間就會陪我…又會幫我安排好一切…

物質上就更加唔使講…

之但係…講到愛…我總係覺得怪怪地…我總係講唔出口…講唔出佢有幾愛我…

就算係好錫好照顧…都唔一定係愛…

唔一定係愛…係愛都唔一定係我…

『唉…』

頭先睇皓傑有無WhatsApp我既時候，我見到Lennon有WhatsApp我…

都係睇下Lennon Send左D乜俾我先啦～

我再拎返起部電話，撳一撳Lennon…Send左段錄音…

我撳一撳Lennon段錄音：「懶瞓豬～起左身未丫？」

我又撳一撳錄音：『未起身～不過岩岩瞓醒～』

其實都唔係岩岩…

其實都醒左一段時間…

仲諗左唔少野…

段錄音一Send過去，Lennon就上線中…仲要好快就錄音中…

我就望住個Mon，等左一等…

“噹”

撳一撳段錄音聽一聽：「仲喺床上碌緊唔捨得落床？」

我又撳一撳錄音：『係丫～我係懶瞓豬丫嘛～點丫你？咁早既？無我喺你身邊係唔係無咁好瞓呢？』

我望一望個鐘…都係岩岩九點…

尋晚Lennon差唔多九點飛…到北京都十二點幾…咁早就醒，夠唔夠瞓架？

“噹”Lennon好快又Send左段錄音過黎…

我又撳一撳段錄音聽一聽：「就係因為無你喺身邊所以瞓得唔好...先會咁早醒囉…」

Lennon扮晒慘慘豬咁～

我又撳一撳錄音：『係丫係丫係丫～無我搞住你唔係好瞓D先係架咩？再唔係咪搵個北京姑娘陪你瞓囉～』

唔好話我唔俾機會你丫～今次大把機會偷食啦你～

“噹”Lennon好快又Send左段錄音過黎～

我又撳一撳段錄音聽一聽：「你知我唔會架～我呢…一陣就有個會要開…類似D早餐會咁囉…所以就咁早起身…而且…我一陣開會就無時間同你WhatsApp架喇…」

Lennon又好似依依不捨咁…

我又撳一撳錄音：『我OK喎～你專心開會啦～唔使掛住我架喇～』

其實Lennon要開會仲好～

其實…我都唔係成日要WhatsApp丫～傾電話丫～既女仔～

同Lennon一齊呢三個月黎，其實佢都幾忙。

自佢清完假，要返去睇住間公司開始，Lennon都真係好忙。

好多時都會帶野返黎做。

有時一做就做到凌晨十二點幾一點。

好多時陪到佢既話，我都會陪～

陪唔到既我都無等佢。

如果Lennon真係好忙，佢都會安排定D節目俾我～又或者話定俾我聽陪唔到我，等我搵節目～做自己想做既事～

所以其實…我都無話Lennon唔喺我身邊唔得…會心掛掛…勁唔開心…

我本身就唔係一個黐身既人～

“噹”Lennon好快又Send左段錄音過黎～

我又撳一撳段錄音聽一聽：「你真係OK架嘛？咁你今日有乜節目呢？」

有乜節目丫？

我望一望上天…望一望個藍天白雲…

我又撳一撳錄音：『梗係跑步先啦～』

其實呢三個月黎，只要天氣一好，我都會一朝早就出去跑步～

以前要返工就話無機會...而家唔使撈，就梗係要做多D運動啦～

今晚出完

三句預告

“噹”Lennon又好快咁Send左段錄音過黎～

我又撳一撳段錄音聽一聽：「好丫～咁你都小心D喇喎～我都…差唔多要梳洗下…換返套衫出去架喇…」

我又撳一撳錄音：『嗯～OK啦～我會小心架喇～你都小心D喇～』

好憎落雨

聽日一定會好天嘅

成晚冇人嘅
btw早晨

妹妹仔早晨
深夜寧靜

各位早晨
好大個黑眼圈

好清靜

大家忙 多麼漂亮理由

做香港人真係好悲哀... 唔係！
係做窮嘅香港人真係好撚悲哀！

上回講到詩琳已經同Lennon一齊三個月～
係開心嘅～不過就差啲嘢咁～
差啲咩呢？
差在唔知點解同Lennon扑野又會FF住皓傑囉～
詩琳睇下Lennon Send過嚟嘅錄音～
身在北京嘅Lennon噓寒問暖～真係一個暖男～
詩琳都感受到Lennon嘅暖，之不過呢...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“噹”Lennon又好快咁Send左段錄音過黎～

我又撳一撳段錄音聽一聽：「好丫～咁你都小心D喇喎～我都…差唔多要梳洗下…換返套衫出去架喇…」

我又撳一撳錄音：『嗯～OK啦～我會小心架喇～你都小心D喇～』

其實我都無話小唔小心啦～都已經習慣～

“噹”Lennon又好快咁Send左段錄音過黎～

我又撳一撳段錄音聽一聽：「嗯～咁我晏D先再WhatsApp你喇～我愛你～」

我愛你…

我又撳一撳錄音：『嗯～我愛你～』

我Lock一Lock返部電話…

聽到Lennon講“我愛你”，都總係唔覺得有幾愛我…

總係感受唔到…總係好似…唔係同緊我講咁…

就好似我句“我愛你”都只係禮貌上俾返個回禮咁…

人地話一對情侶既熱戀期有差唔多一個月咁耐…長D既話仲可以Keep到三個月…

喺熱戀期之中，情侶之間講乜野甜言蜜語都會甜到入心…

一句“我愛你”，就好似擁有對方既所有…

之但係…我同Lennon…唔可以話無呢段熱戀期既…

只係…唔好話三個月…莫講話一個月…我諗大約…大約都只係得半個月…

頭半個月都仲會覺得好開心，好有新鮮感，仲好刺激…好激情…

但半個月後，好似…發現…缺少左D野…

性…仍然可以好滿足…只係…要一直放縱自己FF住皓傑咁同Lennon做愛先可以完全享受…

有時候，我都幾怕會嗌錯名…享受住俾Lennon條黑巨棒抽插，嗌左皓傑個名出黎…

尤其係飲多幾杯！就更加危險！

而我同Lennon又真係經常會飲多幾杯先做得奔放…搞得激情…

點解…點解會咁…

點解…點解一直都係咁…

點解以前嗰D都只係半個月唔夠就無左嗰份激情...但點解今次同Lennon一齊，就總係會諗起皓傑…

點解…點解…點問都解釋唔到架啦～

都係快快手手梳洗下換返套衫去跑步啦～

起身行去浴室刷個牙洗個面紮返條高馬尾換返套黑色既跑步裝加埋對黑色跑鞋就出門口～

話說喺呢三個月黎，我都買左好多黑色既衫。

晚裝又好連身長裙又好連身短裙又好長褲又好短褲又好Tee都好，好多都係黑色為主…甚至乎係全黑色。

其實唔止衫褲裙，就連鞋都一樣。

不論高踭鞋平底婆仔鞋布鞋波鞋跑鞋，都係以黑色為主。

或者係因為近得Lennon多掛～

近得一個人多，就會有佢既習慣…喜好都越黎越似…

尤其係一D影響力大既人…

Lennon影響力大唔大？唔需要我多講啦～

“BI！BI！”

行到黎“Cheryl”面前，好熟手咁揭開車門，好自然咁坐上跑車座位。

摸一摸軚盤塊銀牌…刻有“Cheryl”既銀牌…

其實係呢三個月，呢一架“Cheryl”差唔多可以話係屬於我。

喺Lennon放完假第一日返工，我就要求佢留返呢一架“Cheryl”俾我用。

冇錯！Lennon既地下車庫有咁多靚車我都唔要，係要用呢一架“Cheryl”。

而Lennon亦都無問我點解對呢架“Cheryl”情有獨鍾。

或者佢覺得因為呢架“Cheryl”對我地黎講有特別既意義…

或者佢覺得因為我揸過呢架“Cheryl”，容易上手D…

或者係因為…Lennon察覺到我對呢架“Cheryl”…有D在意…

好熟手咁扣返好安全帶，好熟手咁用隻食指篤落個紅色掣。

“吼！吼！！吼！！！”

一俾油！

“𠲖！”法拉利就衝住去！

“吼！吼！！吼～～～”

好熟手～

“吼～～～吼！吼！！”

都真係已經好熟手～

“吼！吼～～～吼！！吼～～～”

由初初只敢一二波咁行，到而家三四波咁去。（已經好快！時速成百幾二百公里架喇！）

我已經可以好好咁操控～得心應手～

“吼～～～吼！！吼…吼…”

好快上到黎山頂～

“吼！吼…吼！！吼…吼…”

泊好架法拉利就開始拉下筋～

左擰擰～右扭扭～

「早晨～」差唔多每朝都會喺道遇到，同我一樣想黎跑步既靚女同我打下招呼～

『早丫～』

壓下腿又拉下腳仔～

「早晨丫後生女～」每朝都會上黎晨運耍下太極耍下劍既公公婆婆又同我打下招呼～

『早晨丫公公婆婆～耍完去飲茶喇？』

「係丫係丫～唔阻你喇～」

再雙手向後拉～挺起對小饅頭～

「Hi～我地又見面喇～」當然就唔少得俾仔聊下…

『哦…』當然我就唔會Show佢地…

算唔算係修心養性左？

可以咁講掛…

定係我已經玩到厭晒…攰晒…就連俾人聊都不感興趣？

呢個可能性更大…

無錯…我真係覺得有D攰…

遇到呢D一見到靚女就要聊既仆街覺得心很累…

你都係鳩痕想搵窿抽插下出出火姐…去搵下D入世未深又以為自己看破紅塵既𡃁妹仔玩啦…咪撚搞住老娘喇…

拉多幾下筋，又等下D仆街仔跑遠D…

『好～跑丫～』我就開始跑～

慢慢跑～喺全宇宙最貴既跑步徑慢慢跑～

望下D草～望下D樹～望下D綠色既植物～

又望下D雀仔～又望下蝴蝶～望下呢個大自然～

再望遠D…望下中環同金鐘既高樓大廈…

燕尾蝶…疲倦了…在偉大佈景下…

這地球…若果有樂園…會像這般嗎…

本來好好既大自然…點解要搞到烏煙瘴氣呢？

交野公園…都要用黎開發做住宅…

乜真係無更好既辦法？

乜D樓真係要賣得咁貴咩？

今晚出完

三句預告

[Day 106－白兔灰兔] PART 02

“摘去鮮花 然後種出大廈 層層疊的進化 摩天都市 大放煙花

耀眼煙花 隨著記憶落下 繁華像幅廣告畫

已經將[Day 106－白兔灰兔] PART 01 Upload上Facebook同紙言

交野公園
郊野公園

謝校對

咁快day106

你而家先發現
過咗三個月嘛

寫都寫左1000day

好似係17年元旦開始

馬寶心水清

我自己都唔記得

各位早晨
又到開心星期五

揚早

繼續趕文

上回講到詩琳感受完Lennon嘅暖之後，就梳洗去跑步～
而且又係揸“Cheryl”～
其實由Lennon清完大假，詩琳就要求俾呢架”Cheryl”佢用～
Lennon又冇乜所謂～可能係因為知道詩琳在意呢架”Cheryl“～
上到嚟山頂，遇到經常遇到嘅跑步客同晨運客～
其實呢段日子，詩琳經常上嚟跑步～
做咗富婆時間多嘛～
而且仲會遇到啲仆街撩～
詩琳完全唔在意班仆街～可能係因為累了～
對住啲仆街心很累～
詩琳一邊跑，一邊諗起燕尾蝶～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 106－白兔灰兔] PART 02

“摘去鮮花 然後種出大廈 層層疊的進化 摩天都市 大放煙花

耀眼煙花 隨著記憶落下 繁華像幅廣告畫

蝴蝶夢裡醒來 記不起 對花蕊 的牽掛”

一路聽住歌，一路跑。

圍住個山跑下跑下，平日Lennon返左工，我既一日有咩做？

除左話朝朝都上黎跑步之外，都係Shopping下護下膚咁～

富婆生活係咁上下啦～

除此之外咪就係同Lennon出席下D晚宴丫～酒會丫～聚餐咁囉～

真係唔係瞓就食～唔係食就買～唔係買就係保養下自己～

至於今日…做咩好呢？

Lennon上左北京…全日都屬於我自己…

我再跑多幾個圈，不知不覺又跑左個幾鐘。

當我跑到返黎架法拉利旁，飲啖水，拎起部電話…打一打俾Doris～

既然無乜好做，就搵下Doris個衰妹出黎食Lunch啦～

電話接通之後…

「喂～詩琳姐～咁好死打黎搵我丫？」Doris好快就接聽電話，仲要串柒柒咁！

『係丫係丫～打黎睇你死得未丫～』咁鬼死串…

「死啦死啦～忙到死左幾次添啦！」我聽到Doris嗰邊有“啪啪啪啪啪啪”聲！

係打字既“啪啪”聲！

Doris竟然係忙緊打字而唔係忙緊俾賈老闆啪啪啪啪啪啪？！

『忙都要食飯架～一齊出黎食個Lunch啦～』

「你請丫？」

『請你食茶記喇～』

「嘩！多撚謝你個富婆喎！」

『嘩！請你食茶記仲想點呀？！』

「最起碼過半島食個自助餐啦！」

『又話忙？有咁多時間食咩？』

「咁起碼都黎我呢邊個窮人自助餐啦！」

『忙仲食乜鬼野自助餐丫？』

「我都係為你好咋！你而家食慣好西唔通真係要你同我捱辣殺茶記咩？會腸穿肚爛架！」

『嘩屌咁講野既你？！』岩岩含完撚黎丫？把口咁臭既？

「我都係講事實姐～」Doris仲要得得戚戚咁！

『得喇得喇得喇！』含完撚把口係臭D我唔怪你～『你Book位啦！』

「你咁得閒你唔Book？要個忙緊既Book！」Doris大大力咁拍左幾下Keyboard！

『嘩！你又知我得閒既？我都好忙架！』

「咁你而家忙緊咩丫？」

『岩岩忙完跑步～』

「我屌你呀咁得閒走去跑步都叫忙？！」Doris又大大力咁拍左幾下Keyboard！

『富婆Dickson Suen你識條鐵咩？！』

「含橙啦你！」

『快D去Book位啦！唔係無得食唔好怪我！』

「得喇得喇！而家Book囉！要人陪仲要人地幫你Book埋位…」

『叫埋Brian一齊丫～』

「唔知人地會唔會好似你咁咁得閒架！」

『問下囉！』

「得喇得喇！一陣問完我打去Book啦…」

『嗯嗯～咁我而家返去沖個涼先～』

「屌你仲有時間沖涼！』

『唔沖涼臭死你呀！一陣見啦～』

「得喇得喇…一陣見啦…拜…」

『拜～』

Doris好快手咁Cut左我線～

Brian得唔得閒？我就真係唔知～之不過…其實我地久唔久都會見下面…

一個月…總有四五次咁啦～

嗱！你又唔好誤會呀！我地唔係偷偷約會架！

我地無野架！

我有同Lennon講架！

人地老婆都知架！仲好多時都會一齊出埋黎添架！

唔係玩3P呀！

正確D黎講係約仲恩同仲言一齊出黎玩～

咁無理由淨係得我同人地對仔女架嘛！

所以咪叫Brian帶佢地出黎一齊玩囉～

咁人地個老婆又得閒～又唔介意～仲好樂意有個姐姐幫佢揍下仔女，咪一齊出埋黎，有我幫佢地揍下仔女之時，佢地兩公婆又拍下拖咁囉～

其實都OK架～大家都好開心架～可以一直好好咁Keep住架～

“BI！BI！”

揭開車門坐返上車。

摸一摸軚盤塊銀牌…刻有“Cheryl”既銀牌…

扣返好安全帶，踩住個Brake篤一篤個紅色掣。

“吼！吼！！吼！！！”

一俾油！

“𠲖！”返屋企沖個涼換件衫先～

“吼！吼！！吼～～～”

跑完步仲有時間返去沖個涼換件衫…

“吼～～～吼！吼！！”

呢D生活喺邊道搵？

“吼！吼～～～吼！！吼～～～”

唔係含住條金鎖匙出世…

“吼～～～吼！！吼…吼…”

就一定要含住條金鳩先得～

“吼～～～吼！！吼～～～”

難怪有咁多港女想識有錢佬～

就算係做小三…爺孫戀都願～

“吼！吼…吼！！吼…吼…”

好快就返到黎屋企。

簡單咁沖返個靚涼～換返條…Salvatore Ferragamo既黑色碎花連身短裙仔～當然就要襯埋對Salvatore Ferragamo黑色布鞋仔啦～

上返車就向住九龍方向飛過去～

望一望鐘…仲有時間～

不過我就唔會放軟腳仔～仲要踩行油咁飛過去！

揸得法拉利既女人，多數都好狠！

所以喺路上見到有女人揸法拉利，千萬唔好阻住佢！

“吼！吼～～～吼！！吼～～～”

好快就飛到過黎九龍～

“吼～～～吼！吼～吼！！吼～～～”

好快就飛到過黎…舊公司呢頭～

“吼！吼…吼！！吼…吼…”

我搵個停車場，搵返個靚位泊好架法拉利，就輕輕鬆鬆咁行過去…行過去Doris口中既窮人自助餐廳～

亦即係有大壇野要搞又或者慶功賈老闆都會請我地去食返餐好嗰間自助餐廳～

以前做打工仔…真係唔係老細請都唔捨得食…再唔係就無咁多時間食…（話就話有一個鐘既Lunch俾你食，實際上忙起上黎出黎食十五分鐘就好趕返去做野啦！）

而家？食咩食幾耐幾時食又有乜所謂？

真係估唔到…只係過左短短三個月…我就好似Lennon所講…好快就習慣做一個有錢人…

而我又會唔會好似Doris所講咁…食慣左好西就食唔返辣殺…一食就會腸穿肚爛？

今晚出完

三句預告

行下行下，當我差唔多行到入餐廳…

“典 經 法 為邪定界 色 空 相 怎樣理解 解 亂置好與壞”電話響...

拎部電話出黎睇一睇…

星期六

各位早晨
肚痛冇得去點算

打個丁先

飲M記凍奶茶

搵屋企人打你個肚一錘

準備換眼鏡轉look

出街寫張牌, 寫明free hit

有錢人

男神

店主係靚女
又係工廠小店, 上去幫襯下

配眼鏡都有囡食
果然係男神

肚痛冇心情打丁

奶多過茶嘅奶茶

會死㗎

溝死女

收返十蚊八蚊都得掛

有得揀

快拜

又溝女

這些機會...都係打個丁早啲瞓算

這些機會

丁都冇MOOD打

咖啡多奶

屌, 配副眼鏡都俾你地吹到食女

吹呀 唔得咩

多奶咖啡

明明就係食家

有女食真好

上人哋屋企屌囡定飲多奶咖啡呀你

換眼鏡好喇 千萬唔好飲嘢

各位早晨
打完邊邊勁熱氣

出出火

搥個骨

影低俾WingWing同GiGi睇

捉廢腸黃腳雞

Bcc俾Emma

走火入魔

從來未揼過

好乖乖 冇都冇做過

冇黃腳雞捉

Emma先唔理你

爺爺～～廢腸蝦我吖

廢腸佢出面有女人啊 幫我剪咗佢碌鳩啦

等我帶爺爺食好嘢

一直都知

走去揼邪骨

老母節快樂

對骨妹冇性趣

母語親節快樂

爺爺:總之就係對唔住我孫女
一部Bentley帶住三部Chevy嚟買起你

扮乜鬼

潛水員浮下先

快d上水

夜行巴美國包膠pls

感動嘅係冇upgrade

要人間蒸發可以好容易

而家嘅骨場不了

男神早

法蘭西早

日日浮

食咗咩女Pls

各位早晨
尋晚發咗三個有意思嘅夢
但一睜大眼就唔記得晒

你又知有三個夢

真係會知㗎
至少會記得個夢大概內容
咁就分到係幾多個

通常起咗身之後就會冇晒印象

因為我記得有三個劇情 但唔記得內容

冇錯
但有啲對白同經過就唔記得
好似斷咗片咁

我要好用心去記返起 仲要不停回想返先得

有時發梗夢嗰時會扎醒
如果即刻合返埋眼又可以翻返個夢裏面

聽日好似會落...

通常啲夢唔係都無哩頭架咩

但係越想自己入返個夢就返唔到

有時不停諗返之前個夢都可以繼續

我發啲夢有好邏輯同意義

越唔想返入惡夢就越係夢得返

夢見食女就食女啦

Un下Un下 Chok下Chok下

話說我搵次夢到食女都唔敢插入去

入都唔敢入

繼續吹

講真又唔信

上回講到詩琳一邊跑，一邊聽住燕尾蝶～
跑左幾個鐘，跑到夠晒之後，就諗住搵Doris食Lunch～
Doris又話忙但又話要食自助餐～
好啦好啦～就去舊公司附近嗰間平民自助餐聚一聚～
搵埋Brain喎～Doris Book位喎～
詩琳就返去沖返個涼換返套衫先再過去～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

行下行下，當我差唔多行到入餐廳…

“典 經 法 為邪定界 色 空 相 怎樣理解 解 亂置好與壞”電話響...

拎部電話出黎睇一睇…

『係Doris喎…』我接一接聽，『喂～』

「喂！你去到邊呀？我地到左喇！」Doris勁大聲咁！

差D連耳膜都俾佢整爆！

『到喇到喇！咪入緊黎囉！』我就同門口個靚女侍應點點頭，再指一指入面，行入去左望望，右望望…

「係唔係真架？！你咪吹水喎！」Doris仲係唔信咁既樣！

『係丫！見到你啦！』我再望多兩望，就見到Doris背住左我坐。

Brian仲要坐喺佢面前～望到我仲同我揮揮手～

Doris擰轉頭，谷起塊面豬登咁向我舉中指！

我行到埋Doris身邊，坐喺Doris側邊，剪一剪佢隻中指：『咁無禮貌架！』

「鬼叫你咁遲呀？！我地唔係得好多時間架咋！」Doris仲係谷起塊面豬登，谷到塊面都紅晒！

『係咩係咩？真係好忙咩？』我望住Brian問～

「我地嗰邊都OK啦～Doris嗰邊就應該忙好多喇～哈哈～你地想食D咩呢？我出去幫你地拎埋野食～」Brian一如既往風度翩翩咁～

「拎多D貴夾唔飽既就岩架喇～」Doris塊面皮幾呎厚咁～

『我隨便都得架喇～唔該～』雖然話同Brian都幾熟下，但我都唔會好似Doris咁咁唔知醜既～

「OK～咁我出去拎野食～你地傾住先～」Brian就行去拎野食～

『點丫？有幾忙丫？』我飲啖水又隨便咁問一問Doris～

「你仲好意思問架喎！唔係你咁突然泊到個好碼頭話唔撈就唔撈，我使咁撚忙？！」Doris大大力咁拍一拍我個小饅頭！

『喂喂！扁喇！都三個月啦…』呢個Doris仲係咁鍾意拍人地對小饅頭！

「咪臭係三個月黎都做到仆街囉！」Doris谷到頭頂出煙咁！

『仲未請到人咩？』我又好隨便咁問一問～

「請條鐵咩！老細話而家呢個時候難請人喎！難佢老母呀！明明就係唔想請！」Doris越講越火大！仲要屌晒鬼咁！

『同佢啪啪啪啪啪啪啪啪既時候再叫佢請人囉！』男人啪啪啪啪啪啪啪啪緊既時候你要乜佢都話得架啦～

「無啪好耐啦～同左Sam Sam一齊之後就無再同老細啪啦～」Doris仲要講到春風滿面嘴角含春咁～

無錯～唔使驚訝～Doris口中既Sam Sam就係大家一見佢出場就會腐皮既煩膠Sam～

係呀～姣婆終於都遇上脂粉客喇～

但係你又係唔係心中有D疑惑？

係唔係喺道諗煩膠Sam咁討厭D臭雞，點解又會同Doris一齊？

唔知呢～只能說世事往往就係咁諷刺～

或者都係葉念琛講得岩…真既未必睇得到…睇到既又未必係真…

『仲未散咩？』我潛意識都係唔睇好佢地～總係覺得佢地好快散～

「邊有咁易～Sam Sam佢都不知幾正～」Doris靠近我耳邊，細細聲咁講，「你都唔知佢條J幾咁勁！又粗又長又硬仲要搞勁耐都唔射～晚晚玩到我潮吹幾次～」

『哦…係咩…』點睇都唔會正得過Lennon啦～

「所以話你走寶喇～真係試過返唔到轉頭架～我就實攬實唔放～」Doris仲要勁陶醉咁～

『我唔係話你會唔會放…我係好奇佢點解仲可以忍受到同你呢個公廁一齊咁耐～』你咁唔要面既話，我就只好再直接D啦～

「咩公廁丫？我修心養性左好多架喇！」Doris谷一谷起塊面豬登！雙手叉住條小蠻腰挺起對豐乳！

修心養性左好多？唔L係丫化？

我真心唔多覺囉…

好似Doris呢D小淫娃又邊可能咁易修心養性到丫？

講真嗰句…要修心養性真係好難…

好似我而家咁…我而家咁…算唔算係已經叫修心養性左？

我…都唔敢講…

我…都好似仲未定落黎…

我…都好似…總會有D動搖…

應該話…從來都定唔到落黎…

總係好似缺少左D野…

就算係Doris話我泊到個好碼頭…都好似…無綁繩…無拋錨…

「有野食～有野食～睇下岩唔岩食～」Brian拎左兩大碟野食放喺餐檯上，坐一坐喺Doris對面。

「不過呢…偶然遇到好似Brian呢D咁正既男人…又好難唔心動既…」Doris情意綿綿咁望住面前既Brian…咬一咬唇…

Brian頓時嚇左一嚇！彈一彈起身！轉坐到隔離個位！坐正喺我面前！仲要勁驚咁講：「我好愛我老婆架！我好愛我老婆架！」

「掃下你隻腳仔姐～使唔使驚成咁丫？」Doris仲要古古惑惑咁打量住Brian～

哦～原來係Doris用腳仔挑逗Brian～唔怪得Brian咁大反應啦～

『你唔好玩佢啦～人地對老婆好好架～』我都幫Brian話下Doris～

「呢D男人先危險呀！你永遠都唔知道佢會喺邊年邊月邊日突然之間開竅識得走去玩！」Doris好似看破紅塵咁既衰樣～

『你又知佢唔係玩到厭晒浪子回頭既？』我冷眼望住Doris…

「我又真係唔知喎～」Doris又情意綿綿咁望住Brian…

「我…我…我我我…我真係好愛我老婆同對仔女架！」

無錯，喺呢個世界上，可能真係有好多誘惑…

可能身邊有好多小淫娃色誘你…

可能有好多狐狸精走黎破壞你家庭…

我地控制唔到別人既愛…唔可以阻止別人勇敢去追尋佢既幸福…

但你可以…控制自己既慾望…保護自己美滿既家庭～

今晚出完

三句預告

『又話好忙既？邊有咁多時間黎食Buffet丫？』

一邊食住野～

「係無架！呢三個月日日都係喺公司邊食邊做咋！難得你話請食Lunch咪唔理咁多，出黎食左先算囉！」

一物治一物

因為未入已經射左, 硬唔起

冤豬頭, 總有。。。

煩膠治淫娃

係冇套唔敢入

奸夫淫婦劍

早 好眼訓

早 準時返工啦

返緊LAR

又啪

男神早
尋晚

奴工加油

碌野早

勤力

各位早晨
夢到自己去咗老豆老母年輕時 仲幫佢哋影相
我好記得仲要用老豆部菲林相機 但加咗個外置自動對焦
我就嚟痴線㗎喇

我想問係咪通常用WORD打故?

我用Page

上回講到詩琳返去沖返個涼換返套衫就揸返架Cheryl過去舊公司嗰邊搵Doris同Brian食Lunch～
一入到餐廳，Doris就打嚟問詩琳到未～
心急到呢～
詩琳坐定冇幾耐，Brian就話幫佢哋拎嘢食先～
Doris就同詩琳講吓近況～又講吓有幾忙～
原來Doris同咗煩膠Sam一齊！真係估佢唔到～
Doris仲好似定性咗唔少～
但當Brian拎嘢食返嚟，Doris又忍唔住要撩吓Brian～
小淫娃真係小淫娃～
Brian話好愛佢老婆同對仔女～唔受誘惑咁話！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『又話好忙既？邊有咁多時間黎食Buffet丫？』

一邊食住野～

「係無架！呢三個月日日都係喺公司邊食邊做咋！難得你話請食Lunch咪唔理咁多，出黎食左先算囉！」

一邊吹下水～

『你都痴線既！邊個話請你食呀？！聽講你好似仲有三千蚊未還返俾我架喎！』我冷眼望住Doris…

「你而家咁有錢～嗰三千蚊唔自在啦～」Doris又扮晒傻咁～

『錢無人會嫌多既！快D還錢！』我攤大隻手！

『錢無人會嫌多既！快D還錢！』我攤大隻手！

「Brian丫Brian～你睇下D人幾咁斤斤計較丫～你都係唔好俾你對仔女近佢咁多丫～」Doris推仲恩同仲言出黎擋煞！

『一單還一單呀下！我對仲恩同仲言不知幾咁好！』對住佢地兩個咁可愛既小朋友，又點同對住你呢個面皮成呎厚既小淫娃呢？！

Brian食住野咁點下點下頭：「嗯！係丫係丫～詩琳對佢地兩個勁好架～佢地兩個仲成日係我面前提住好掛住詩琳姐姐添…」

Doris笑到古古惑惑衰衰咁望住Brian：「死喇死喇～有人呷醋喇～」

「唔係唔係～」Brian擰下擰下頭，「係喎～佢地兩個下個星期就Quiz完，想話約埋你下個星期六一齊去迪士尼玩～你得閒嘛？」

『好丫好丫好丫！我梗係得閒啦～預埋我預埋我～』有得同佢地兩個去迪士尼玩，我就算有約都推晒佢啦！

「我又去我又去！」Doris又舉晒手咁！

『無你份丫…』我冷眼咁望住Doris…

「點解喎…」Doris谷起塊面豬登…

『唔想兩個天真無邪既小朋友俾你教壞丫！』仲要問架喎？

你呢D咁既大波小淫娃淨係個Look都教壞小朋友啦！

「跟住你咪仲容易學壞！」Doris谷住塊面豬登篤一篤我額頭！

『點會呢！佢地兩個跟住我都不知幾乖！係唔係丫Brian？』我問一問Brian。

Brian點晒頭咁：「係丫係丫～真係好乖架！我老婆都係咁講！話對仔女同詩琳出去玩完特別乖～」

『聽到未丫？』我得得戚戚咁望住Doris～

「車～咁巴閉做埋人地契媽丫笨！」Doris好唔抵得咁！

『契媽就不了～叫到老晒咁～都係姐姐好～』我甜絲絲咁點點頭～

「嘩～你真係唔知醜架喎仲叫姐姐！姨姨啦！」Doris恥笑住我！

『姨姨？！我內內外外都好年輕囉好唔好？！』

「咁嬸嬸囉～」

『你把口咁臭既？食左屎黎丫？！』

「依…食緊野講屎咁核突既你？！」

『對住D核突既人係講核突野架喇～』

「Brian丫～你都係唔好俾你對仔女近呢D人咁多啦～好易學壞架～」

『哎呀呀！你仲講你仲講喎！』

就係咁，我地傾下食下又講下屎屎尿尿咁就過左個半鐘～

『喂～你都出左黎咁耐，過晒鐘咁，真係無問題架嘛？』埋完張單之後（當然都係我埋啦～有大食大嘛～），同Doris仲有Brian一齊行出餐廳。

Brian點下點下頭：「我就無乜問題既～呢期都無乜野搞～D野都上晒軌道～出黎之前都同D同事講好左會遲D返去～係唔知Doris點姐～」

Doris指一指住自己個鼻：「我？我丫…老細夠膽話我我唔撈添呀！人手唔夠又唔請人！成個部門得返我一個都夠膽死叫我自己一個頂晒佢！暑假前後嗰D Workshop我真係好似做棟篤笑咁呀！好彩有Brian佢地幫手咋！唔係？柒出宇宙啦！」

『係喇係喇～Sorry啦～係我唔好～話唔撈就唔撈，搞到你一腳踢咁～』講下講下，俾Doris講到我都有D唔好意思…

話晒…都真係因為我…先搞到Doris咁忙既…

「邊關你事丫～係賈老闆條仆街孤寒姐！可以既話…我都想嫁左佢～唔使撈～」Doris諗下諗下…點點頭…

『下？你會想嫁？』唔係丫化？連Doris都話想定落黎？我有無聽錯？定係我Get錯？

「係丫～睇見Brian有個咁幸福美滿既家庭，又睇到你而家咁幸福，我都真係想快D同Sam Sam結婚生仔～」Doris仲要好天真爛漫咁～好似個小妹妹睇完格林童話咁～

Brian的確係有一個幸福美滿既家庭～

但至於我呢？真係幸福咩？

唔知點解，聽到Doris話睇到我而家咁幸福，我腦海裏第一樣閃出既念頭係…“你睇我好姐”…

我唔知點解會有咁既諗法…

我淨係知道…我唔係Doris口中講得咁幸福…

應該話…我要既幸福…唔係我而家所擁有既幸福？

我咁樣講一講，就連自己都覺得身在福中不知福…

『咁你就快D同你個Sam Sam結婚生仔做少奶奶啦～』以Sam哥既性格，一定好心急想娶Doris架啦～

「哈哈～你知道嘛？條傻佬拍拖唔夠一個月就話想同我結婚喇！哈哈～嗰時以為佢講下笑，到而家佢都係會叫我俾個假佢～」Doris笑到甜絲絲咁～

「俾個假佢？」Brian一頭問號咁～

『嫁俾佢丫～你有無睇熊仔頭架？』咁正既對白都唔識～

「哈哈～無丫～不過又睇唔出Sam哥咁幽默架喎～」Brian摸下摸自己個頭，傻下傻下咁笑笑口～

「係丫係丫～我初初都估唔到佢原來係咁幽默架～之不過…」Doris諗左一諗…「你見過Sam Sam喇咩？」

呢一刻，我同Brian都靜左落黎…然係標晒冷汗！

仆街喇！都唔記得左一直都瞞住Doris我有搵過Brian扮男朋友令Sam哥知難而退添！

「咁…咁我有你Facebook架嘛～你又成日放閃咁～咪睇到佢係咩樣囉～老老實實咁架嘛～」Brian扮晒自然咁～

估唔到Brian講大話叻左喎～

「哈哈哈～係喎係喎～我成日都Post同佢一齊D相上Facebook同IG架喎～哈哈哈～佢都真係好老實架～不過講起笑上黎又真係氹得我好開心～」Doris又勁陶醉咁～

呼～好彩姐～

好彩Doris墮入愛河浸到迷晒～

唔係既話，到Ending先黎俾Doris發現我D衰野就真係情何以堪呢…

今晚出完

三句預告

[Day 106－白兔灰兔] PART 03

一路行，一路有傾有講咁陪住Doris同Brian行到黎公司樓下～

『咁我地電聯再傾下下個星期六去迪士尼既事啦～』同Brian講多聲～

Doris跟咗煩膠Sam之後口臭咗好多
Queen of 臭口

可以6p wor咁

已經將[Day 106－白兔灰兔] PART 02 Upload上Facebook同紙言

有拖拍會令人改變

教壞小朋友吖

我前兩日用返覺得幾好，會自動同我SAVE

性教育來的

男神性教育

男視鍾意小朋友 FBI

Page定word？
而家我用iPad嘅Page會一直自動上iCloud

仲細 唔可以咁快教

用完翻轉再用

我都鍾意

各位早晨
熱氣到牙痛

食太多

屌
啲bio嘢讀極都唔識嘅

上個星期六打完邊邊食咗好多雞～～～～～～子就仆咗街喇

性器管最熟

讀緊啲咩

唔通係Metal Gear？！

又換mon俾我
今次換埋啲掣同鏡頭
三個半鐘搞掂

上回講到當Brian話對仔女都就快考完試，想同詩琳一齊去迪士尼喎～
詩琳梗係好啦～
Doris都話想一齊去～
詩琳先唔想俾Doris呢個小淫娃教壞小朋友～
Doris又講起同Sam哥拍拖唔夠一個月，佢就話想同Doris結婚喎～
仲成日叫Doris俾個假佢～
Brian竟然唔知咩係俾個假佢～
嫁俾佢呀～有冇睇熊仔頭㗎～
Brian一時口快講咗Sam哥唔似咁幽默～嚇死詩琳～
好彩Brian又講到個大話呃到Doris～
唔係到Ending先穿煲就柒出宇宙～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 106－白兔灰兔] PART 03

一路行，一路有傾有講咁陪住Doris同Brian行到黎公司樓下～

『咁我地電聯再傾傾下個星期六去迪士尼既事啦～』同Brian講多聲～

「嗯～電聯～」Brian帶住親切既微笑點點頭～

「我又去丫我又去丫！」Doris仲係死纏爛打咁…

『唔俾你黎搞破壞！唔俾你黎搞破壞呀！』我係唔會俾機會你黎教壞仲恩同仲言架！

「車！好叻咩！嗰日我又拖住Sam Sam黎迪士尼放閃！閃盲你地！」Doris勁唔服氣咁既死人樣！

『你放還放，唔好喺D小朋友面前同Sam哥搞埋D兒童不宜既野呀！』我嚴厲咁警告Doris！

「我同Sam Sam先無你諗得咁淫亂丫～」Doris仲係得得戚戚咁！

『係先好講！咁好啦～唔阻你地返工喇～電聯啦～』我同Brian揮揮手～（無錯！我係無諗過要同Doris揮手架！）

「嗯～電聯～」Brian Keep住和藹既微笑向我揮揮手～

「叻喇～威喇～知你唔使做喇～拜拜你條尾～」Doris擺出一副臭嘴臉咁同我Say Bye！

呢個Doris真係丫！仲係成個死𡃁妹咁！

不過可能就係咁，Sam哥先會咁愛佢～

Sam哥鍾意𡃁妹仔丫嘛～Doris就岩晒佢啦～（仲要係一個大波既𡃁妹仔～）

都好既～見到Doris真係遇到個可以認認真真咁拍拖既男人…我都真係幾安慰既～

目送住Brian同Doris入𨋢後…我仲抬頭望一望呢座有D殘舊既大廈…

『三個月喇…』好快咁就過左三個月…而呢三個月又好似…好遠…

我好似…已經好耐無返過黎…已經好耐無返過工…

我唔會係…想念返工既日子丫化？

我唔係咁犯賤丫化？！

香港人奴性心強我明～但我從來都唔覺自己有被虐狂囉！

我諗…都係因為呢三個月都無野好煩無野好諗又無所事事咁，所以先會亂諗野架姐…

就好似話…經常諗起皓傑…

唉～都係諗下跟住做乜好～

我轉個身，一邊行就一邊諗…

諗下做乜好…

『Shopping好唔好呢？』日日都Shopping唔通真係日日都想Shopping咩…

一個人Shopping真係好鬼死悶…就算買到心頭好都唔會滿足…都唔會開心…

係咯！一個人Shopping就話悶姐～唔一個人咪唔會悶囉～

講到行街Shopping最好就梗係搵ManYan啦～

我就拎部電話出黎，撳個WhatsApp，錄段音俾ManYan～

『喂～喺邊丫你～』

唔使幾耐，ManYan就上線，仲好快聽完我段錄音，好快又錄音中～

“噹”話咁快ManYan就Send左段錄音過黎～

我就撳一撳段錄音聽一聽：「岩岩喺中環見完工～」

哦～岩岩見完工，咁即係得閒啦～

我又撳一撳個錄音：『岩喇岩喇～一齊Shopping下咯～』

“噹”ManYan好快聽完又好快咁Send左段錄音過黎～

我又撳一撳段錄音聽一聽：「OK丫～你想喺邊道等？」

我又撳一撳個錄音：『喺你嗰邊等～我好快就過到黎！』

“噹”ManYan又好快聽完Send左段錄音過黎：「OK～我喺IFC間Apple Store等你啦～』

我就Send個“OK”俾ManYan～

好野好野～有ManYan陪我Shopping～

所以話做女仔點都要有一個好姊妹～閨密～

我就急急腳咁行快幾步～行返去停車場～

“吼！吼！！吼！！！”

揸返架法拉利去搵ManYan～

“吼！吼～～～吼！！吼～～～”

好快又過左海～

“吼～～～吼！！吼…”

好快又過到黎IFC～

『唔該～』交左架法拉利俾服務員之後，我就行入IFC～行去Apple Store搵ManYan～

一入到People Mountain People Sea既Apple Store，我就見到著上全身黑色Suit既ManYan喺部MacBook Pro前撳下撳下～

我行到去ManYan身邊，搭一搭佢膊頭：『喂～』

ManYan嚇左一嚇：「嘩！咁快既？」

『人地心急想快D見你丫嘛～做咩丫？屋企部電腦壞左咩？』我又篤下篤下ManYan面前部MacBook Pro～

「唔係…只係…想買部俾豪仔姐…岩岩見成工丫嘛…」ManYan撳下撳下…篤下篤下…又諗下諗下…

『見成左喇？恭喜晒喎～不過岩岩先見成份工，糧都未出Probation又未過就使錢…會唔會唔係咁好丫？』我又睇下個Specification～

「就係咁先企左喺道諗…」ManYan又望住我篤下篤下個Specification…望下個價錢…

『諗乜鬼丫～我出錢咪唔使諗囉～』我又搭住ManYan膊頭拍幾拍～

「邊好意思丫？」ManYan皺皺地眉咁望住我…

『有乜唔好意思丫？我當正佢係我細佬架喇～家姐買野送俾細佬都好合情合理姐～』實情又係唔係咁？

梗係唔止係咁啦…

重點係…我覺得自己…對豪仔唔住…

呢三個月黎，我都無再搵過豪仔…更加無上過ManYan屋企…

唔係單單因為我已經住進豪宅…更重要既係我無勇氣面對豪仔…

我唔知豪仔點諗…我無路徑去打探…更唔會由ManYan口中打探…

我怕會…打草驚蛇…

我相信豪仔無同佢家姐講過我地之間既事，我自己就更加唔會講…

我唔敢諗俾ManYan知道我食左佢細佬隻豬會有咩反應…

會唔會大罵我一餐？會唔會嚴重起上黎連姊妹都無得做？

我唔知…但起碼就一定唔會係好反應…

而我…都真係幾內疚…

我相信…唔多唔少都影響到豪仔…影響到…豪仔既未來…

所以…可以既話…我都想為豪仔…做返D野…

「我就係等你講呢句咋嘛～唔係既話我又點會企喺道篤篤篤丫～」

『呀～你真係丫～豪仔有你呢個家姐真係幸福～』

「豪仔有你先係幸福～」

『你講咩丫？』

「我有講咩咩？」

今晚出完

三句預告

『唔該～我想要呢隻15吋最高配備既～』叫個職員幫幫手～

「好丫～兩位請跟我黎～」

我同ManYan就跟住個職員上去～

唔使錢

準時

保養期 唔使

咁就壞多幾次啦

各位早晨
點解發親春夢都會醒

㗎㗎㗎㗎㗎㗎㗎㗎㗎㗎㗎

鳩長一址好易頂到醒

鳩長嘅悲哀

只怪我鳩長

圖呢

只會俾囡囡親眼睇

妹妹仔go

要親眼唔Send圖

上回講到食飽飽，詩琳就送Doris同Brian返公司～
走之前都交代多聲去迪迪尼嘅事～
詩琳目送住佢哋入𨋢，自己又睇吓座大廈，好似都好耐冇返過工咁～
只係三個月都有呢種感覺，你話係唔係奴性心強？
詩琳諗吓有乜嘢做，就諗到同ManYan Shopping～
咁啱ManYan見完工，即係得閒啦～就約喺IFC嘅Apple Store等～
詩琳極速去到IFC嘅Apple Store，見ManYan睇緊部MacBook Pro～
原來ManYan見成工，想買部MacBook Pro俾豪仔～
詩琳話啱啱見成工就買？ManYan就話咁先要諗諗～
詩琳話諗咁多做乜～佢出錢送俾豪仔啦～
想良心好過啲呢？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『唔該～我想要呢隻15吋最高配置既～』叫隻藍精靈幫幫手～

「好丫～兩位請跟我黎～」

我同ManYan就跟住隻藍精靈上去～

「請坐～請喺呢邊等一等～」

坐定定咁等隻藍精靈服侍我地～

「可以檢查一下有無問題先～」

ManYan成個驗屍官咁，前前後後上上下下左左右右裏裏外外咁Check勻晒成部MacBook Pro～

「無問題？咁我幫你做左D基本設定先～Apple ID可以返到去先入～」

再坐定定咁等隻藍精靈幫我地搞掂晒成部MacBook Pro～

「OK架喇～咁你返到去可以立即用得架喇～拜拜～」隻藍精靈帶住親切殷勤既微笑同我地揮住手Say Bye～

我地都離開人山人海既Apple Store～

『喂～幾時變得咁師奶架？Check部機都成個驗屍官咁～』我一路翹住ManYan隻手臂行，一路恥笑下佢～

「同個男人分開左之後，樣樣野都靠自己架喇～咩都Check真D好～」ManYan點下點下頭～

無錯喇～ManYan已經同嗰個男人分開左～仲好似都已經分開左成兩個月～

『係呢～都未問你做乜會同嗰個男人分開既？被人地個老婆發現左？個男人唔捨得個家庭？』我又古古惑惑咁問一問～

「唔係唔係…」ManYan擰下擰下頭，「係我…有D攰姐～」

『有D攰？』我又追問一下。

反正我地兩姊妹都無乜野唔講得～

就算真係有野唔講得，自然就唔會講出口～

就好似我背住佢偷偷食左佢細佬隻豬…

「係丫～做人第三者都真係幾攰架～」ManYan一邊帶住我行入Salvatore Ferragamo，一邊講～

當我地一踏入Salvatore Ferragamo之時…

「李小姐你好～」幾個靚女店員就行到埋我地面前。

『嗯～』我帶住微笑咁點點頭後，就繼續翹住ManYan行入去。

無錯～呢間Salvatore Ferragamo既店員都識得我～

因為…呢三個月黎我成日都黎買野～

自己一個又好～同Lennon一齊又好～同Doris又好～同ManYan又好～同一大班姊妹都好～總之就係無無聊聊無所事事就會走黎買下野～

其實…都唔止呢間Salvatore Ferragamo…

其實…呢道所有名店我都有幫襯開…大部份店員都識得我…

『知攰咪好囉～以後都唔好再做人第三者喇～』我一邊睇下新返既衫，一邊同ManYan講～

做人第三者攰…夾喺中間既都唔係好受…

又要瞞住呢個，又要同嗰個偷偷摸摸…

咁辛苦…為乜？

未試過既話，可能會心思思…想試試…

試過之後…你唔會想有下一次…

假如試過都唔知死…仲想來回地獄又折返人間無限輪迴既話…你都係永不超生罷啦～

「哈～豪仔都係咁講～佢仲話…以後等佢養我喎～呢個傻仔～」ManYan甜絲絲咁笑笑口～

『佢咁識諗又咁乖仔咪好囉～』其實豪仔真係好好仔～仲對家姐特別關心～

只係…之前唔係好識點樣表達姐～

嗰時…我都係因為咁…而對佢有性趣…

我唔係全心只為佢隻豬先同佢搞架囉！

嗰時…我對豪仔真係幾有好感…先會同佢搞…

可惜丫～有好感係唔夠～仲有好多因素～

仲有好多因素先可以…成為情侶…

「哈哈～講笑咩～養起我…」ManYan一邊揀下揀下衫，一邊甜絲絲咁笑住口講，「佢仲讀緊書架～自己都未養得掂自己啦～點養起我丫？」

咩叫“口裏說不，身體卻很誠實”？咪就係ManYan呢D囉～

『有咁既心都好好架喇～』雖然話要喺呢個亂世中養得起自己都唔容易…

我而家都係靠緊人養…

但有呢顆孝心（係唔係應該用孝心？）都已經好難得架喇～

「唉～都係既～不過好彩既係…“佢”…無話要攞返間屋…」ManYan睇完D短裙後，擰擰頭咁行去睇下D手袋～

『嗯…』其實我都估唔到…

喺第一次聽ManYan講佢同嗰個男人分開左之時，我仲諗使唔使幫佢地搵定間屋安頓下。

我仲要係打算立即買返間萬景峰俾佢地兩姊弟住添～

荃灣丫嘛～方便豪仔返學丫嘛～

話晒喺我無助時，ManYan都救濟過我～到佢兩姊弟有難，做姊妹既就梗係兩胸插刀架啦！

點知ManYan話唔使～仲有瓦遮頭咁話！

「更加估唔到既係…佢會話將間屋轉我名…送左間屋俾我…」ManYan睇下D手袋，擰下擰下頭咁…

『嗯…咁佢都算幾好啦…』雖然咁講好似唔係幾好…但…係事實…

你提出話唔繼續玩呢個遊戲…佢唔死纏爛打咁攔住你…仲話要送層樓俾你做分手禮物…真係分手快樂囉～

「係咯…我都估唔到…或者…佢都覺得攰…佢都想分開…只係咁岩我提出先…咪好來好去囉～」ManYan翹一翹住我隻手。

『或者都係既…』不過係唔係事實既全部…就真係不得而知喇…

事實既全部，唔可以喺一個人身上睇得晒…

事實就係由好多好多唔同既人同好多好多唔同既人交織而成…

每個人都只可以睇到自己既全部…再加上其他人既一少部…

想睇晒事實既全部…就要睇晒咁多人唔同既故事…

有咁多唔同既人咁多唔同既故事，要睇晒既話…咪要花好多時間…咪好攰囉？

係架～不過假如你係一個尋根究底既人…係幾有趣既～

今晚出完

三句預告

『而家都好丫～可以同豪仔相處多D～唔使夜晚先黎叫佢落街避避～』被ManYan翹住手臂咁行出Salvatore Ferragamo。

「係丫係丫～唔使再夜晚先黎叫佢落街避避丫～變左喺我落街避避丫嘛～」ManYan谷起塊面豬登，擰下擰下頭。

『哦？』我唔係幾明咁，一頭問號咁望住ManYan。

免得留底俾人晚晚J

大乳滂沱

豪仔扑囡

豪仔脫毒之後應該晚晚食女

做埋私樓仔

親眼 拎刀切咗你就有份

Kawaii

唔會好尷尬咩

嘿嘿嘿

一破處就停唔到

又係喎

刀都斷

錯綜複雜

早 返埋今日又放假

男神早
炎熱的假期

各位早晨
多啲關心身邊人

關心飛揚

夏天有美女

飛揚關心囡囡

我呢啲自生自滅OK㗎喇
關心多啲身邊嘅朋友啦

喺商場行咗幾圈 得條保險妹係正
有錢一定搵佢開床單

怕人誤會

靚仔就係關心
毒撚就係誤會

好明顯我係毒撚

又喺度扮嘢

唔使扮啦

心照啦

照晒X光啦

新Post已開